[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#16

上一帖又快到1001帖了,
確保討論交流持續順利進行, 重新開帖.

本人是台灣人.
在台灣巴哈姆特整理螢幕資訊半年以上了.

星河電腦螢幕資訊分享站

希望多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.
(別人推薦的未必最適合自己)

其中也包含了香港地區販賣的螢幕產品規格表,
還有對應的價錢方便比價, 下面是連結.

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/64款, 21:9/24款, 2K/54款, 4K/56款)

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

有什麼想討論的想問的都可以在此帖下進行,
本人有看到也會盡量幫忙.

記得要請推薦螢幕時, 盡量務必寫出

1.預算多少
(4000? 5000? or?)

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)

越詳細, 推薦的人越能有線索, 幫忙找出適合的商品.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K+遊戲, 顯示卡不是1080TI想都不用想(顯示卡差的話, 降FHD解析度跑也是方法)
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

基本購買指南
1. 預算4000以下, 玩遊戲又有看影片, 直接買C24FG73/C27FG73
2. 27" + 4K + HDR, 直接買U2718Q
3. PC+PS4/Switch一定要2K螢幕,
買XG2703-GS, 這款有較好的放大運算法

以上.

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/64款, 21:9/24款, 2K/54款, 4K/56款)

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K+遊戲, 顯示卡不是1080TI想都不用想(顯示卡差的話, 降FHD解析度跑也是方法)
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

基本購買指南
1. 預算4000以下, 玩遊戲又有看影片, 直接買C24FG73/C27FG73
2. 27" + 4K + HDR, 直接買U2718Q
3. PC+PS4/Switch一定要2K螢幕,
買XG2703-GS, 這款有較好的放大運算法

以上.[/quote]

記得要請推薦螢幕時, 盡量務必寫出
1.預算多少
(4000? 5000? or?)
2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)

記得要請推薦螢幕時, 盡量務必寫出

1.預算多少
(4000? 5000? or?)

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)

主要"什麼都玩" + 50%這條件還是
IPS會比較理想就是了

沒有Gsync的TN款. 沒有什麼魅力.

去掏寶EW277HDR可能就不錯了吧
有HDR給PS4用.

香港買的話
S2718DG也有HDR給PS4用
但性能八成比EW277HDR低很多就是了.

掏寶可行的話,
EW277HDR應該是又便宜又理想.

喔 S2718H才對, 打錯了.

27UD69
較新面板, Freesync

U2718Q
HDR

32UD59
DCI-P3 95%廣色域

個人覺得從這三者中挑就可以了

依加黃金仲有無599定699 d公厠model

有

1.預算多少
2,000內

2.預計用途是什麼
(PC Gaming, PS4, Switch, 睇劇+電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LoL, Fortnite, Pubg, CS, BF

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Total gaming 大約70%
其中
PC 60%
PS4 40

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 or 27

所以首選的話是EW277HDR沒錯嗎？

這樣講好了.

掏寶OK + 要經典精品 = EW277HDR
香港買就好 + 有點特別產品 = S2718H

個人基準而言的話, EW277HDR是首選吧.
但跨海買有點麻煩也倒是真的

144Hz
XG2401(2200左右)
C24FG73(2900左右)

HDR+60hz
S2418H(1900左右)
S2718H(2500左右)
EW277HDR(2150, 掏寶)

HDR for Ps4.

普通27吋
C27F591(2050)

普通24吋
GW2470ML(1050)

PC 60% + GTX 1080 + 2000來說,
個人比較支持XG2401一點.

最理想應該是C24FG73

再來就S2418H吧.

24 Mon 上2k 係咪唔建議？

不太建議吧.
大部分用途沒有多少必要.

看要做什麼就是了.

1.預算多少
3,000

2.預計用途是什麼
PC Gaming, PS4, 電影, 上網, 打code

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LoL, Pubg, CS, Fifa, 其他大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Total gaming 約70%
PC 70%
PS4 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070 or 1080 未定

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸

lm

請問n卡沒用到g sync 會有差嗎
目前c24fg73是首選
可是g sync好像是畫面會更流暢？
不然會有其他VA 1080p g sync 144HZ以上推介嗎

已問了淘寶賣家，直送香港沒問題，不過我是擔心插頭的方面

去買一條三腳火牛線嚟插就OK

1.預算多少
1500左右越低越好

2.預計用途是什麼
PC Gaming, switch (未入手 也不確定會不會用mon玩)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
黑色沙漠 瑪奇英雄傳 skyrim

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24 24的邊框一定要窄 空間問題…

1500-2500 愈平愈好
打lol，youtube
27吋！ 謝

新手，想買個21吋以下嘅芒
越平越好
淨係用黎玩ps4嘅mhw

1.預算多少
2000內，性價比愈高愈好

2.預計用途是什麼
pc 睇戲 執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
唔打機，可能遲d玩番aoc

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
na

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24 最好窄框

34gk950g知唔知幾時上市

我一直用緊fs2434黎緊會砌新電腦 用1070顯示卡
以你所見需唔需要upgrade or 已經夠用

1.預算多少
8k 以下

2.預計用途是什麼
pc 遊戲 電影為主

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg and lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
pc 70% 電影30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27" 2k

終於買了XG2401 感謝starmoonall 我前前後後都問左好多次
但原來viewsonic已撤出香港 都唔知2402會唔會有

"1070" or "1080"

顯示卡用到這程度的話
144Hz幾乎就是必備選項了

而且70% + PC 70%

但預算只有3000太低了點..

來看比較符合需求的有哪幾台

C27FG73(3900)
S2716DG(4300), 2K, Gsync
C27HG70(5200), 2K HDR.

至少也要3900才理想

假設一定要3000以下, 放棄144hz會比較理想.

可能C27F591買一買就好了.

個人認為買C27FG73比較好.

請問n卡沒用到g sync 會有差嗎

大概認為損失10%價值就好了.
沒有一樣可以玩, 就差一點.

FPS遊戲之類
或者關AA拉高FPS的跑法
或者原本就很好跑的遊戲
比較不需要Gsync.

其他VA 1080p g sync 144HZ

頂多就是Z271T/Z271吧
這兩台推的人也有, 但這兩台就沒有量子點技術了.
色彩穩輸C27FG73, 飽滿鮮豔的色感會不見

24吋個人現在只推
GW2470ML
246E7QDSW

看要IPS(PLS)還是VA

SAMSUNG C27F591買一買就好了
平面則拿EW2755ZH

前者應該比較理想一點點

如果我打算用雙屏(水平) 一個是TN 一個是IPS 會不會不太好 還是沒有所謂

21吋以下面板性能都很差呢.

而且才這幾款可以選而已

頂多選比較新的P202va或者VA2055Sm吧
後者有Audio in/out, DVI. 前者有DP.

因為Budget有限，大概1500，看到這個價錢相宜，求評價
用來做雙mon，上網打機

這樣的話,
U2417H/U2515H應該就不錯了.

看要FHD, 還2K.

韓國說三月上市,
其他國家感覺五六月之後才有希望了吧.

韓國都比較快的

FS2434也才60hz顯示器.
1070用這個是有浪費性的.

當然建議升級144hz顯示器吧

pc 70% 電影30%
這樣可以找IPS/VA面板的.

27" 2k
這樣幾乎就縮小到這些選項

IPS+Gsync
XG2703-GS
AG271QG

VA+量子點+HDR
C27HG70

這三者中挑就好了.
XG2703-GS現在不知道還好買到嗎

應該是還好吧. 雙屏當然最理想是IPSx2就是了.

不過TN款調整一下角度應該還行吧.

最後都會適應的吧. 反正一款不是拿來專門打遊戲的嗎

1500 個人怎好像會去買U2414H/U2417H
總覺得在香港跟DELL ONLINE SALES買比較有保障就是了

兩者有什麼分別？
我主屏是23” TN!副屏都希望能上網文書打機，感謝！

U2414H/U2417H近乎差不多吧.
頂多PLS(SAMSUNG) vs AH-IPS(LG)

不過買新不買舊應該也是真的就是了.

FS2735 我見你個表寫BEST QUALITY 而且又HKD$7500
會否是更好選擇?

BEST BUILD QUALITY
日本製, 作工好吧

但Gsync比較重要.
XG2703-GS+1

FS2735還是留給A卡用戶比較好點

另外色彩而言
C27HG70應該會比較好
因為有量子點技術, 色彩飽和鮮豔.

XG2703-GS則有Gsync.
開了會遊戲顯示會較平穩, 順暢一點.

gw2470ml太寬了 無奈出局
Philips的看起來不錯
然後看到你樓上有推薦的u2417h 這兩個比較又如何呢

246E7QDSW 色域廣, 顏色較飽和鮮豔討喜, 較娛樂向
U2417H 則底座可調性強 辦公文書執相 色彩普通.

好的 感謝你

唔係呀嘩，之前上佢fb問嘢都有覆架喎

長知識了
感激!!

thankss

那巴打你怎買？

如果budget加到4000？S2716dg好似係tn?

1.預算多少
4000-5000

2.預計用途是什麼
ps4 pro，動畫，

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fifa，gt sport，mon hun

4.遊戲佔總使用時間多少%?
total 70%，當中ps4 70%，pc 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
r9 290x

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋4k +hdr

怕r9 290x推不到4k但又想比ps4 pro用4k

請問我想買個mon for 打機 LC24FG73 依個型號ok嗎

定係asus vg278Q好

你好, 想問下asus vg248qe 好沒?

32UD59有興趣
50%睇片
其他就玩pc game加ps4加switch
fps既話有時會玩下rainbow six
用呢隻mon ok?
用緊p2715q唔係幾中意dell

1.預算多少
3-4000

2.預計用途是什麼
DP to MBP 辦公, PS4, Switch, Bluray

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
GuildWar2, FF14, Diablo 3 by MBP
Fallout 4 by PS4

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4/MAC 各一半

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
MBP Radeon 455

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27" 以上

加到4000, 就C27FG73了吧

S2716DG TN + Gsync.

這些需求還是拿VA比較好就是了

照用啊 U2718Q

R9 290X降FHD跑就好了.

沒問題的啦

C24FG73是通用款.
影片/遊戲各半的人用的

VG278Q個人不看好吧
TN+144hz就是遊戲專用款了

但顯示卡夠力的話,
個人還是會拿S2417DG的.
要27"則S2716DG

TN就是要有個Gsync才好.

這是著名的垃圾款.
會閃爍閃瞎眼的

考慮其他款吧
像用個VG278Q都比這強

不錯啊.
PC遊戲跑不動4K解析度就降FHD跑吧.

可以的啦

思考了下
似乎C27F591買一買就好了.

或者也可以考慮掏寶EW277HDR
有個HDR給PS4用

SE有現貨

斜都嘅人係咁講

對啊
用來看電影有沒有推介 最好一千以下 買完XG2401無錢

最近係淘佬買左個Acer Predator XB241H 人仔$2999包郵, 加多$100幫我簡左個0壞點先運
感覺良好

全部只拿來看電影 25UM58也許不錯
(但真的全部要拿來看電影吧)

不然一樣
GW2470ML
246E7QDSW
這兩台中挑吧

嗯 便宜.
XB241H前幾天才發現中央田有賣.
報價表標4000港幣吧. 很貴

已決定入手C24FG73
有無巴打知邊到買會平d
定係間間差唔多

想入隻DELL U2718Q

想問下i5-4460 + msi gtx960 2gb ddr5夠唔夠推?
好少打機 通常係睇片
洗唔洗跟手玩埋部機

夠阿 就算要跑遊戲 那就降解析度到FHD跑吧

沒啥問題的

Ok 過兩日去買

X34 $6999

1.預算多少
2000-3000, 愈平愈好

2.預計用途是什麼
電影 ，PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Microsoft flight simulator, PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75％

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
laptop (i7-8550u + geforce 940mx)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27, 1080p

暫時睇中LC27F591，想要其他建議
謝謝！

1.預算多少
$2500

2.預計用途是什麼
PS4 Pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100% PS4 gaming

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27,1080p

感激

這價錢真的不錯耶.
不知道有台賣呢?

不對.. 想想假如AW3418DW 8800的話
那就是貴1800就有1900R曲率了.

個人寧願多付1800吧.. DELL也可以有五年保選項
這應該就3年而已吧?

難怪要便宜賣就是了.
AW3418DW一入場, X34就魅力大減了

C27F591就不錯了.

能對抗的頂多就
掏寶的EW277HDR了.

這個就真的是
掏寶EW277HDR最好了.

不然就買S2718H吧.

EW277HDR比較好就是了.

我上網睇到s2427dg款有sleep mode bug既問題，如果顯卡夠力仲有冇其他選擇，thanks

有冇巴打知邊到有xg2703賣？

Jumbo?

用緊Pro機不如加多小小買 lg27ud58啦

XB241H如何呢?

不然就真的買比較新的VG278Q

XG2401?

一開始就沒告知
預算 還有 用途吧

沒告知很難推的

PS4 Pro不支援4K 30FPS.

其實4K的意義不太大吧

個人認為
"FHD+60FPS+HDR" > "4K+30FPS"

喔 PS4 Pro不支援4K 60FPS.

上星期.. 正都 ASUS PG348Q 賣$8999 一星期

左邊 PS4 Pro : PC 右邊

34GK950G都存在的立場上

還是AW3418DW比較好吧.

到時候34GK950G一出場
連AW3418DW都要被秒了.

感覺如果AW3418DW只要8800就有希望買到
X34/PG348Q的確都應該要降到7000左右就是了

1.預算多少
4000-5000

2.預計用途是什麼
PC遊戲 電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊/ 單機大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%PC (70% gaming time)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080 Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸，解析度愈高愈好

Thanks

這樣的話
S2417DG應該是最好的選擇.

1080Ti的話 144Hz是必備

但24吋非TN只有C24FG73

但如果要高解析度就S2417DG最理想了
70%遊戲的話, 的確就是S2417DG了

請問有張gtx960 會打小量fps 但又會玩switch
買2K mon 好嗎? switch不支援的話會模糊些??
但又想買定2K for 第時update部機用/睇戲

不建議吧 960跑2K很痛苦呢.

又有SWITCH當然還是
FHD買一買就好了吧

個人支持FHD吧. 除非馬上就會換顯示卡了

還好我上星期7200$賣走了PG348Q

嗯 7200左右還OK吧.
台灣的PG348Q現在還是很貴

這邊最近有弄個送PS4的活動.
但扣掉PS4的錢, 還比7200高一點吧

活動期間購買ROG Swift PG348Q曲面電競螢幕，官網登錄送「PlayStation 4 (500G版) 」

問過Dell Online Sale
S2418H同U2417H只差一百元
應該怎樣選擇

決定買xg2703,請問購買時有甚麼要注意?

打機70%,主要是Fifa,FPS Game
這兩個型號延遲會否太多?

咁如果買144hz 1080p好嗎？
gtx 960 all low有可能高過60fps嗎？
e.g. overwatch/rainbow6
因為我見xl2411z好似都唔係好貴
始終唔想就咁買普通的1080p mon
好像有點浪費

1.預算多少
10000以下

2.預計用途是什麼
PC遊戲/看劇/電影/執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Pubg/r6/lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%PC game

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080ti / 1080ti sli

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
Min 27 Max 35”
FPS>>>2k up

睇左好多介紹，考慮緊aw3418dw
但會唔會太大部？同埋流暢度如何？

其實屋企有4k hdr電視
不過唔想阻住兩老睇電視先想買個mon打
而1080p+hdr既視覺提升效果好似係明顯過淨4k,budget所限就唯有買1080p+hdr mon

Anyway, thanks

其實唔係好多game支援sli
如果未買 留返d錢放係其他件仲好
單張1080ti夠玩pubg 2k 144fps 因為我都係
睇下dell s2716dg岩唔岩你

Thanks
佢同pg279q 比較如何？
唔睇$既話

又黎問一問意見
早排買咗個27ud58.. 用緊兩個mon.. 另一個係 $699 24' mon.. 但係一大一細好阻眼
追咗一段時間post..見到u2718q 都好適合, 所以想問下..
如果買多個27' mon, u2718q 同u2715h 應該點選擇?
主要都係ps4 pro 60%, switch 20%, pc(黑色沙漠) 20%.
遊戲80%..追劇20%
麻煩哂

準備出隻Dell U2718Q
冇無人知邊度比較平 暫時格左價好似4100蚊（中央田）

4:3 or 1:1 mode 覺得好有用，是否大多數mon都有??

求各位推介 144hz 27吋mon
預算4000內

主要打pubg csgo LOL 黑沙
間中睇下片

用緊1080Ti

看自己要那個可調性較強的支架,
還是要有獨特的HDR可以用吧.

另外S2418H不確定是不是有點偏鏡面
U2417H應該是霧面吧

延遲自己要去搜尋一下了
看兩台的Input lag數值能搜尋到評測參考值嗎.

有沒有包亮暗點吧.
或者兩台選一台之類的吧.

最好七天內出現亮暗點還能退換是最好了

有吧有破60張,

買FHD+144Hz會比較好啦

便宜的話買個XG2401就好了

不會太大, 流暢性一流.
這是最好的21:9了.

考慮這台的話, 這已經是頂了.
沒有什麼能比了.

"FPS>>>2k up" 是什麼意思?

如果非常注重FPS張數, 34UC89G也可以考慮.

解析度低一點, 張數會更高.
但點距會拉大, 畫質會差點

嗯 1080P+HDR比較好啦.
便宜又好用.

PS4有4K+60fps就沒話說,
就沒有那種性能

PS4 Pro當然U2718Q吧.
有HDR可以用.

調整到FHD也可以
FHD+60FPS+HDR吧.

調整到4K則
4K+30FPS+HDR就是了

VA
C27FG73

TN
S2716DG

這兩個中挑選應該就不錯了.
遊戲玩得多的話,
後者有Gsync應該比較理想

看影片多的話,
前者色彩比較飽滿鮮豔較理想

沒錯的話S2716DG就行了

好的 感謝.. 又要再儲錢

UP2718Q外國屌到飛起

不過而家EW277HDR 要1699RMB,貴咗100

100食兩餐飯都無左啦

請問屌d咩？ 屌佢假hdr?
準備入黎玩ps4 pro.

留名學野, 我都準備入一個

原來講緊UP 睇錯U
UP應該更加難屌wo 咁撚貴

pc monitor貴都可以係垃圾

好 唔該哂你

想問一下
Samsung chg70 定 AOC ag272qcx 比較好
要求只有 curved + 27” + 高hz
唔該巴下

螢幕正在用PG248Q(TN mon)
看影片時黑位會有點問題

(3分40秒)

黑色位置會化成一大片
請問怎麼解決
原廠有提供六種模式都有這個問題

1.預算多少
4000左右,多少都可以,最緊要值
2.預計用途是什麼
PS4同PC都會用,主要都係用黎打機
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FF14(MMORPG)/黎緊MHW/BLOODBORNE/大部份RPG都會
4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%以上
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24

這個可能要檢查
顯示卡設定跟螢幕設定是不是都設定色彩範圍為0-255吧
有些螢幕可以設定, 有些不行.

不行的話就會是0-255了.

另外PG248Q設定144hz下的色彩會比180hz好.
這個要注意一下.

1080 80%可以拿

S2417DG
或者
C24FG73

前者TN彩色普通, 反應速度快, 殘影少, 遊戲性能強.
後者色彩鮮豔飽和討喜, 殘影較大, 遊戲性能較差.

aw3418dw最平都要9000幾 唔好再話8800..

另外呢部野有冇方法約switch伸延到21：9

C27HG70有量子點, HDR
直接秒殺AG272QCX.

另外Jumbo computer有賣一個AG272QCX9
不知道是不是也有量子點+HDR.

不過個人認為買C27HG70就好了
這台太經典了, 死也不在台灣上市

覆得好快
多謝建議

switch 伸延到21：9?

不可能辦的到吧.

他也不是設定給螢幕產品用的.

除非影像比例變形, 被拉扁才有希望.

原生輸出是不可能了.

可以接受變形 但似乎都係整唔到21：9

我嘗試看了一下手冊,
沒有看到1:1 點對點, 或者延展的選項

可能要問DELL技術支援才知道了

gtx 1080 配2k mon可以144fps跑得動大部份的遊戲嗎?

看來是 No way 呢

9000幾邊度買？
我問dell online 最平9799

1.預算多少
Around 2000-3000

2.預計用途是什麼
執相 寫程式 文書 睇片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
osu!

4.遊戲佔總使用時間多少%?
5-10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
840M (用notebook玩的)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"/27" 1080P/1440P

感謝!

1.預算多少
最好2000上下
2.預計用途是什麼
PC打機,PS4 PRO
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
少FPS, 主要MMORPG/STEAM game, GTSPORTS, MON HUN WORLD
4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 80% PS4 100%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24" 內 or 立高不超過41.6cm
解析度: ps4 pro 可以去到4K? 定4K不實際? 請多指教

PS: 最好有audio out 同埋HDR

啱啱因為MON HUN出左ps4先醒起隻舊MON冇HDMI
爬左一陣文發覺原來而家啲MON都幾值錢XD
budget可以調教下, 但最好唔好OUT BUD太多, 多多指教orz

高登1樓

DELL SALES最平係9799
問多幾問會話無優惠 變左13199

咁u2718q即係有冇問題

這還真有點難推,

執相的話買個AdobeRGB 100%也不錯
像UP2516D

不然就是EIZO的EV2451
色彩準但沒有廣色域.

不然就單純2K窄邊框U2717D.

FHD則推
VX2776
P2717H

24" + HDR + Audio out.
只有S2418H可挑了. 真是唯一選

PS4買4K只能每秒顯示30張, 動作連貫性很差.
買FHD就好了, 60張才有流暢性可言.
PS4 PRO的4K記得有人說是假4K, 效果不好.

感謝!! UP2516D好似幾fit

目前睇中328M6FJMB，有冇咩明顯缺點

spec唔好低過328M6FJMB，價錢貴d都唔緊要
有冇其他款可以揀下

文書多，要求睇戲畫質靚

1.預算多少
Around 3000

2.預計用途是什麼
遊戲 看劇

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Ets2, ats, Gtav, PS4, switch, 一些單機FPS大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27" 1080P

感謝!

爬左少少文 樓主啲資料網好有用
budget 約6,7k 想買2隻mon

4k+FREE-SYNC for PS4 pro
LG 27UD58 - HKD$2875
LG 27UD69 - HKD$4358
Acer ET322QK - USD$397, 約HKD$3176

144hz+G-SYNC for PC 打機
Acer XB241H - USD$339.99 約HKD$2720

請指教 另外我見amazon 比較便, 應該直接網上買? 價錢比深水埗便好多

Amazon要比稅 唔會平好多

未係Amazon 買過真係唔知, 剩係見佢個價加free shipping 就以為係

寄啲免稅州就可以免稅

唔該晒, 轉頭落SSP 格下價, 再等樓主&巴打們意見先

香港市場上能超越328M6FJMB的32吋款只有幾個吧

C32HG70 95%亮度以下會閃爍直接淘汰.

另外一台就是"AG322QCX9"
有量子點, 超廣sRGB143%, HDR.

但這台之前DDos巴打購買時, 左上右上有稍微發紫現象,
假設要購買可能要注意一下.

C27FG73看起來會是最好的選擇呢.

其他的好像想不出來了.

頂多VG278Q, 但也沒有很推薦

感謝
因為預算問題買不了C27FG73...
最後預訂了VG278Q

Pcmonitors對於XG2402的評測結果出來了.
XG2401好還是XG2402好, 答案就在裡面了

稍微看了一下, 看到對比度表現好像XG2401反而是贏家?

所以之前Lim's Cave的主張是正確的?
過窄的邊框反而會讓漏光控制變重?

如果唔接受acer角位個變色，samsung果款上網見個個都係批証
係咪算係冇得揀要328M6FJMB?

喔 忘了 還有XG32VQ可以選唷.

這台比328M6FJMB高一階

328M6FJMB後面還有328M6FJRMB升級款會上市
不知道哪時候會出了(多一個R字)

台灣這邊有些人在期待AG322QCX9上市.

上官網佢寫328M6FJRMB比328M6FJMB多個HDR,LowBlue Quantum Dot,顯示變頻
會唔會知道大約幾時上市?

不知道, 要想辦法去問某些業務才知道了.

台灣好像目前說這台不一定會在台灣上市.

是我的話, 我會去買AG322QCX9,
但我拆箱前就會拿DDos那兩張變色照片給老闆看.

跟老闆說有這種狀況我就不買可以嗎
有包可以不買, 才會買吧

相比之下AG322QCX9有咩優點

一樣呀. 量子點(Quantum Dot) , HDR, 還有那個遙控器吧.
色域還比328M6FJRMB廣, 328M6FJRMB只有sRGB125%.

AG322QCX9有143%.
這幾乎是目前最廣的水準了.

但兩者差價有25%

喔!!? 香港開賣328M6FJRMB了!!!?

這個可以買嗎?

再推一推, 樓主給我一點建議, 雖則香港可能還未賣

爬左少少文 樓主啲資料網好有用
budget 約6,7k 想買2隻mon

4k+FREE-SYNC for PS4 pro
LG 27UD58 - HKD$2875
LG 27UD69 - HKD$4358
Acer ET322QK - USD$397, 約HKD$3176

144hz+G-SYNC for PC 打機
Acer XB241H - USD$339.99 約HKD$2720

請指教

144hz+Gsync
XB241H 中央田不是有在賣?
去問看看多少錢吧.

除了這台香港最划算就是S2417DG了.

4K+HDR才是給PS4 Pro用的好東西吧.

4K+HDR
ET322QK
U2718Q

掏寶那台4K+144hz(FHD)+HDR的
K3218U也可以考慮了

K3218U

盡量還是香港買吧 有亮暗點很麻煩的
掏寶好像可以要求加錢先檢查有無亮暗點
Amazon就沒希望了吧 拿到瑕疵品就麻煩

如果328M6FJRMB賣4880,同AG322QCX點比?

見到低階仲有部AG322FCX
色域差左，但相對係唔係比較抵玩?

巴打們點睇MSI Optix G27C Gaming Monitor 我見減到2299好似好吸引

不同等級不能比吧. AG322QCX差328M6FJRMB很多啊.

4880不都比AG322QCX便宜了?

328M6FJRMB有量子點, HDR
光這兩個就秒殺AG322QCX了吧

AG322FCX點距很大, 窮人用的東西了

G27C就窮人用螢幕吧 有錢人用C27FG73

這款哪裡有在賣? 格價網沒有, 中央田沒有, JC沒有
到底哪裡有賣?

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/65款, 21:9/24款, 2K/57款, 4K/58款)

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

漢科陳列品 得一部
加4舊買CFG70算啦

27吋當我冇講過

原來係FHD，咁唔洗諗喇

咁等到328M6FJRMB賣街就入部玩下

他那個網頁是有賣還是沒賣呢?

放好玩的, 還是真的結帳會寄出

1.預算多少
1k至2k

2.預計用途是什麼
youtube /lol

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
nvidia，忘記了

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
21寸

至少好大機會個價錢冇錯

想內置音響

21吋買個softblue硬體防藍光護眼就不錯了吧
21吋附近沒有什麼有特色的產品

像
224E5EDSB
227E7EDSW

這種東西

226E7EDAB有內置喇叭
推這款了

感謝

感謝巴打詳細解答 我再去問問價錢！

請問星河巴打如果我想買一個螢幕是專用來看影片（80%電視劇，20%電影）
可以參照Playwares評測資料中電影鑑賞的評分高低去選嗎？
之前有聽到你說看影片最好是VA，但表格中有些IPS也很高分，那我可以選IPS嗎？

可以的.
像CG318/CG2730是IPS,
但應該也是最強的電影螢幕之一.

但記得僅做"參考"就是了

Playwares對電影鑑賞是有依造尺寸加分的.
尺寸越大, 分數越高很容易看出

專用來看影片,
現在好像比較推的
27吋就掏寶EW277HDR吧

32吋的話 32UD59吧.

如果Budget 3000係咪LC24FG73好

1.預算多少
約3000

2.預計用途是什麼
PS4 pro 睇youtube 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Overwatch, Fps game, 大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Ps4 90%, Pc 10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Cheap 野,舊卡

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27' 最好有4k + hdr

3000-4000 都可接受

YOU GOT IT

U2718Q是唯一解了.

想問下香港邊度有c24fg73賣？搵唔到
同埋tn mon會唔會上下色差好大？

k3218u 點睇 其實27以上都可接受的

TN只要坐的位置正確, 上下色差不會大吧

所謂的上下要是是站起來跟蹲下看, 那當然色差大

那產品跟謎一樣吧 我也不知道了

頂多之前看中國有討論帖

京東也才兩個評論, 可能要自己多找找看有啥意見參考吧

唔該曬#
Btw如果budget再多一兩千會唔會有其他選擇？

不會有. C24FG73看來就是要24吋+上面的需求最好的選擇了

咁就呢個啦

咁27或以上 不用4k
先當100% ps4 pro gaming
預算 3000左右
還有其他好介紹嗎
我唔太識依d

U2718Q之外的PS4 Pro絕配機
就是放棄4K, 去買掏寶的EW277HDR.

反正PS4 Pro不能4K+60fps, 只能4K+30fps.

所以放棄4K買FHD+HDR + 60fps,
也是個方法

第一次出post
唔該咁多位巴打
最緊要色靚

1.預算多少
<1400

2.預計用途是什麼
Switch+執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Switch

4.遊戲佔總使用時間多少%?
20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24" 1080p 最好係亮面

S2418H好像可以考慮看看?

好似唔錯 唔知街賣幾錢
同埋想問可以升高降低既係咪無乜選擇

Dell sales 1699
黃金一樓 就 1800

表面処理 "グレア(光沢) "+ モニタサイズ "22"~"24"インチ + 高さ調節機能 = 0款

除非要放棄鏡面了吧

BenQ GW2780 跟 EW277HDR 的電影鑑賞評分都是 8.5
但是 GW 支援壁掛，EW 不行，而且 HDR 要有片源才有用，但我平常看的都沒有
他們兩者除了 HDR 之外，分別大嗎？

另外想買一個 27" 2K 上網用的，BenQ EW2770QZ 可以嗎？辦公室評分有 9.5

想問咩係dell sales
上佢網做緊2499

Dell 有個線上客服直接sales 問價入貨

EW277HDR 顯示性能達9.5呢.
顯示性能其實好像才是Playwares最重要的一個分數.

顯示性能應該包含一些清晰度
銳利度, 漸層與細節表達能力之類的

EW277HDR還有DCI-P3 93%廣色域
這個是目前影視界主流的色域.

大部分影片都是這個色域在走的.

目前有DCI-P3廣色域的螢幕只有三十幾款吧.
EW277HDR是其中一款.

EW277HDR顯示能力應該的確是可以秒GW2780的吧.
特別在影片/娛樂運用上.

更別提他有BenQ獨有的智慧藍光/智慧調光功能了.
這個被中國帖稱之為黑科技的東西.

明基：讓人印象深刻的黑科技
回顧2017年明基的顯示器產品，各種黑科技絕對讓玩家印象深刻。比如在EW277HDR上除了有不閃屏、濾藍光之外，搭載的BI+ 升級智慧調光技術，每0.7s顯示器會根據環境光，自動對畫面的亮度進行調節，保證眼睛不會受強光的刺激。

明基的BI+ 升級智慧調光技術是個非常有用的技術

差別很大吧

可以吧 另外一個買EW2770QZ當然可以
但香港我好像沒有看到有賣, 這台久用的能力應該也不差.
文書上網使用應該很不錯

建議你度下張枱夠唔夠深先
因為佢個支架好深 如果唔夠就買定第二隻支架換先

想問下整led mon大約要幾錢？依家個mon隔幾秒喺度閃，閃幾秒又無野，一路不停loop (已知唔係線問題，電腦同ps4都試過)

雖則我知呢度各位手足都用緊靚mon，但我呢啲要求唔高嘅如果整嘅都要4舊水嘅我去買個新嘅好過了

香港邊度有賣ET322QK
上左幾個網都唔見有賣

對了 美國AMAZON有賣這個

理論上好像可以支持EW277HDR.
但這個好像亞洲這邊也沒有賣的樣子.
掏寶好像也沒看到

也許不是BenQ官方的產品?

ACER好像在香港特別不想出產品.

ET322QK好像在香港是沒有出的吧

在香港要便宜32"+4K+HDR
好像只能考慮掏寶K3218U了?

不是高級產品, 過保固了, 就直接買新的吧.

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
Pc

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 彩虹六號 刺客
4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27? 2K

IPS+Gsync
XG2703-GS
AG271QG

VA+HDR+量子點
C27HG70

TN+Gsync
S2716DG

大概就這四台吧.
摸索一下三種類型差在哪裡.

辛苦星河巴打回覆那麼詳細，獲益良多，以前都不知道螢幕有這麼多學問

因為本身希望可以買到支援壁掛的，就想說降低一點點效能是可以接受，沒想到分別也蠻大的

其實我是澳門人，BenQ 在澳門其實也買不太到，好像只有進一、兩款吧
不過有看到 EW2770QZ 在亞馬遜賣 399 美金，價格也可以接受
看到你說可以我就放心買了，等下星期新桌子來了就可以買螢幕

嗯 重視壁掛的人也是有的.

喔? 澳門人

澳門人要申請LIHKG帳號有很簡單嗎?

另外想問下,
的網站嗎?

體感上, 澳門賣的螢幕型號,
數量大概有香港的多少%呢?

原來還有這種產品，那我就不用為了找支援壁掛的費心了

但我看了一下 277HDR 的背面圖，跟 2775 的支架安裝方式不太一樣
如果要用這個配件可能就要安裝在支架上方那顆螺絲上？
那顆應該是背板螺絲吧，恐怕不能承受整個螢幕的重量

但EW2775ZH也是只有一顆螺絲的

另外它應該不只是只靠那顆螺絲, 也靠紅線那邊支撐吧

BenQ EW3270ZL沒VESA壁掛, 沒關係委託製作一個.

另外韓國有用戶連EW3270ZL都想辦法架起來了

5k左右，pc打機，彩虹6號 overwatch 刺客 尼爾，70%打機其他睇片上網，gtx1080ti，27吋2k

今日行左轉 有睇岩benq xl2735 華碩pg278qr 有冇其他更好既介紹
同我上網搵18年best monitor 144hz 準唔準

最好有黑平衡。 n卡a卡功能都唔緊要如果有埋最好

申請LIHKG帳號不難呀，一樣只需要有網絡供應商提供的電郵就可以註冊了

這麼大型的真沒有，唯一比較容易查到價的應該就是[url=
數量我想應該也只有香港的50%吧，不過這只是我個人猜測，因為很少逛電腦場
上次去逛應該是兩星期前吧，也是為了看螢幕，款式不算多，大部份都進熱門貨比較多

1.預算多少
2000內
2.預計用途是什麼
PC遊戲 Netflix看劇 電影
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊(CS/PUBG/EFT) 單機遊戲
4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27寸; 解析度沒所謂
p.s.寬度最多22寸, 如果可放27寸螢幕最理想
麻煩晒

港澳匯

我被他的操作說明誤導了，以為 2775 是像圖中要鬆開螺絲才能拆下來的那種
加上有韓國網友有做類似的實驗，那我可以放心購買了

另外我看到 Amazon 其實有蠻多其他型號的類似配件
星河巴打可以考慮把這個東西放在前幾樓給大家參考使用

喔喔 了解.

嗯 是說這個網站對吧?
所以這網站上賣的, 澳洲都買的到就是了?

感謝. 改天可以參考看看

50%的話的確還蠻少的就是了.
所以的確人口規模一定會對等決定市場大小就是了

以性能來比較 328M6FJRMB / C27HG70 (不計尺吋)
同樣是VA /2K /Quantum Dot /HDR
但328M6FJRMB 比 C27HG70 還要平一點
會不會更好?

有人用緊4K mon 嗎？想問 Windows 10 scaling 比例修復左？

lg 27ud58 同 dell U2718Q有咩分別

70%打機還是有Gsync比較好的.

27" 2K的話 只知道S2716DG評價不錯
但S2716DG好像沒有黑平衡??

黑平衡效果最好就是XL2735吧
但XL2735又沒Gsync.

我想了半天還是覺得XG2703-GS最好呢
AG271QG其次.

TN還是FPS專攻的人用比較好啦.
又有睇片上網.

XG2703-GS如果買的到的話
買這個最好啦.

IPS反應速度差TN一點點, 但畫質表現好很多的.

另外因為電腦桌的限制關係寬度只有22寸,
而一直在用的19寸的不太滿足 可以放得越大越好
在香港/淘寶可以買得到都可以

是的，這個網站目前就是主打網購，但其實裡面的賣家也是電腦場的實體店
付款後90分鐘可以送到貨來，但可惜我想要的他都沒賣呀，不然我也想試試這個服務
不止貨源比較少，價錢還比較貴了

60%玩遊戲買144hz比較好啦

推XG2401

今日落場睇 佢開隻蝙蝠俠我睇 我見tn好似真係好過ips

我覺得知道的人知道就好了吧

話說從AMAZON買配件不會蠻麻煩的嗎?

台灣這邊願意跨海買AMAZON的人
好像很少呢.

香港好像真的比較沒在怕麻煩
比較習慣了吧

螢幕已到 可惜新電腦未到 不能試機

但三星的HDR可以上600nits唷.

三星的優勝點就在那裏了

328M6FJRMB HDR峰值亮度應該是?

個人也稍微比較相信三星點
三星連電視都在用量子點了.

當然如果要大尺寸, 328M6FJRMB會比較好.

要划算, 328M6FJRMB也比較好吧

U2718Q有HDR可以用.
27UD58沒有.

U2718Q面板比較新.

哇 90分鐘比台灣的兩小時還要快了吧..
地小也是有高效率的優點就是了..

嗯.. 市場小, 競爭小,
進貨量少成本高, 奸商活動空間也高.

因為台灣網購已經夠方便了，就像大陸人使用淘寶一樣，大大小小都能買得到
但港澳目前還沒做到那程度，所以只能在其他地方網購囉
而且國外的價格也比較有優勢，等待一下沒關係啦

TN看影片贏IPS?

是打錯還是真的這樣感覺的?

那這樣比的話，台灣優勝很多呀，就算只有是台北市可以兩小時到達
台北市都比澳門大很多了，但所花時間也才多半小時而已
澳門主要是非常塞車吧，不然這麼小的地方應該可以更快到達

那請問一下我這情況曲面的27寸螢幕可以放得下嗎? 質素是不是比較差?

嗯 台灣人口也是有好處的就是了.

不過台灣有個問題就是人人都在喊"鬼島價"
弄得人心惶惶.

他們愛喊"鬼島價"居然基準點
會拿美國來比就是了

也不想想就像澳門
可能真的也比台灣貴吧.

這兩天想拿台灣列表上的兩百款螢幕為基準
計算一下台灣螢幕價格到底在世界上有多貴.

不知道弄得出來嗎
很花時間就是了.
澳門有這網頁時間連澳門的也能算了

那就要放棄144hz了. C27FG73的寬是62.1公分吧

22吋是幾公分 55.8嗎

那進不去唷

另外曲面會比較窄的概念是錯覺唷

搜尋比較一下就知道了

最窄的27吋會是DELL的平面窄邊螢幕
不會是27吋曲面產品

1.預算多少
4000

2.預計用途是什麼
PC + 駁MACBOOK + PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Battlefield FIFA GTA 基本上咩GAME都玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/25 都得

本身用緊U2417H 想買個再靚D既 巴打有冇推介

謝謝,感覺HDR 技術現在還沒有大用(感覺只是較高對比),現在4K片源仍然不多

想了下, 個人還是推薦C24FG73.
量子點色彩飽和鮮豔, 同時有護眼效果.

便宜的144Hz+VA產品.

HDR現在就
Youtube/Netflix/藍光電影/PS4/X1X/PC Gaming這些在用的吧

嗯 還在起步階段, 不過嘗鮮也不錯了

頭先買左個4K mon
Dell U2718Q
但連PC就D野變到好細 調左好多次scale都好似好奇怪 係咪200%左右最好?但有d software d字都係好細冇得set
另外播片唔知點解會lag, 但條片個resolution都係1080P, 放落4K mon就會lag
求求大家解答

windows 10 scaling 我用 windows 10 dpi fix, 睇下有無用
利伸:用緊1080P

試試先唔該晒

1.預算多少
2000左右

2.預計用途是什麼
最主要玩PS4 PRO, 其次係睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
mhw

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 pro: 100% notebook睇戲:30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
notebook用緊gtx850m

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24or27

求推介

用兩天時間也太辛苦了吧，可以慢慢來呀

不過我昨天看 Amazon US 跟 UK，同一款螢幕就差了一千港幣了

雖然台灣是"鬼島價"，但是有七天鑑賞期，又有保固呀
港澳目前基本沒有鑑賞期這東西

仲諗緊aw3418dw/34gk950g定38uc99/u3818好
我其實真係好小打機 但買左張1080ti又好哂
38吋日常用又好似爽好多

Btw amazon us賣u3818 先1k usd
香港賣成萬2蚊食水深到

1.預算多少
5000內

2.預計用途是什麼
電影/電視劇 50%
PS4 35%
文書處理/上網 15%

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
單機大作RPG & 觀看1080p電影

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 35%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
幾乎不玩

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27, 4K

U2718Q好像不錯 但是型號好像有點舊 而且價格也沒降下來....

掏寶買EW277HDR是最好的選擇.

其次就在香港買S2418H/S2718H.
有HDR給PS4用.

EW277HDR>>後兩台

1.預算多少
愈平愈好

2.預計用途是什麼
Switch，普通電腦

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
switch game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
未知

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
電腦不玩

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24/27 ） (1080p）

主要用個mon黎 玩switch 要求唔高
平時上下網 睇下youtube 股票咁
係咪唔洗理部腦咩display card ,裝置咁
所有mon都可以即插即用？
電腦白痴

嗯 慢慢來, 也可能弄到最後放棄就是了

"不過我昨天看 Amazon US 跟 UK，同一款螢幕就差了一千港幣了"
這是在說UK的價錢也比US高很多嗎?

話說這世界上那些國家的市場價錢比較重要呢

好像對台灣比較可能有比較價值的就
香港/日本/韓國/中國/澳洲/美國/德國/法國, 這些嗎?

其次好像就泰國/印度/新加坡/馬來/越南/菲律賓/澳門之類的吧.
這些國家的價錢很難查就是了, 連主要用什麼比價網站都不知道了.

喔..? "七天鑑賞期".. 嗯.. 台灣的網購是有7天鑑賞期的.
記得中國也有吧? 韓國好像也有.

這倒是啦. 也是市場夠大才會有的福利了.

話說到今天還是有很多人不知道
台灣的"7天鑑賞期"是網購才有的就是了
到門市看實體直接買則無.

所以台灣買螢幕還是網購比較保險就是了.

"真係好小打機"

OK阿. 買38吋也行的.
不用在意刷新率啦.

38吋本來就對不太玩遊戲的人而言,
是很完美的.

"34GK950G"有LG廣色域技術, 拿來跟38吋比不太公平就是了.
這台也不見得會在香港上市, 也可能要等很久.

U2718Q 美國是7月上市的.
沒有很舊唷..

這個需求就買這台沒錯吧
其次就LG 27UD69了

只要確認對應的顯示卡跟螢幕有相同的接頭可以接
就可以即插即用吧.

27吋買C27F591就差不多了.
24吋對SWITCH遊戲而言太小, 能避免還是不要吧

黎緊係咪未有消息會有新既38吋ultrawide?
唔該哂
我都知我問題少年

CES 2018 LG也沒展38吧.

沒半家展38.

個人不知道任何新的38吋螢幕消息.

頂多優派在中國出的VP3881好像評價不錯

好啦 下個月去日本買返隻先 amazon jp 都係13萬yen仲要包埋稅=~9200
香港貴3000

佢開果兩隻都係asus 但真係睇到tn好
我都唔知點解會咁 我係腦場中央田睇

有沒有聽說過 LG 27MU58P ?也是4K IPS,好像沒有人寫review

有時腦場setting較過之後唔係好準
前兩日都見到隻賣幾千既va灰過賣一千既ips

以 EW2770QZ 為例
US：USD$399 = HKD$3112
UK：GBP$427.98 = HKD$4691

我自己平常只看香港/日本/中國/美國/英國比較

我覺得實體店沒有鑑賞期也是正常啦，畢竟是已經先看過物品了
不過網購這麼方便，如果我是在台灣，我也會喜歡網購

哇 這台也可以差這麼多呀

嗯 這幾個都比較大的市場了吧

話說想了解AMAZON市場規模到底前幾大是那些
結果前幾天想查AMAZON的國家銷售排行也查不到

只看到什麼TOP1000賣家數值可以參考吧
也不知道準不準就是了.

嗯 現在聰明人還是會去現場看實體決定買什麼
但決定好了就上網比價, 看有什麼信用卡折扣能用.
找最便宜的價錢就買了吧.

面市看過實體清楚自己要買什麼,
但最終靠網路又有保障又省錢多好.

只是台灣這邊很多守舊的老人很煩就是了.
一直認為網路是騙人的,
台灣文化偏老人文化, 讓很多年紀大的人思想進步過慢.

嗯 有些數值是不該調整的,
像那個對比度, RGB三色數值, GAMMA設定之類的.
亂動也可以讓色彩變得不準不好.

至少要比要同為預設下比較準就是了

發現我顯示器架只係得480mm x 220mm
但Philips個底座好似深度有280mm

1.預算多少
2000左右
2.預計用途是什麼
PC， PS4 pro, switch遊戲, Netflix看劇 電影
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
種類不限，FPS射擊，單機遊戲也有
4.遊戲佔總使用時間多少%?
65 %以上
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27寸; 解析度盡量高比較好
p.s. 因pc, ps4 及switch 都在用所以 hdmi位置有三個比較好， 亦需要有內置喇叭
麻煩晒

我半年前經dell online sales買u3818dw連5年保都係8千咋wo

想辦法嘍. 不然也只能看VESA支架還是壁掛了

這可能是香港市場上唯一一款3xHDMI + 內置喇叭了

喔 還有24吋的

想問下巴打點解dell 個online chat變左咁
係咪我禁錯

AMAZON 我主要看美國/英國/日本，因為這些國家可以使用轉運寄回來
其他國家沒有，就算賣多便宜也沒用

AMAZON 不用看甚麼賣家排行啦，只看 AMAZON 自營的最靠譜

的確網絡騙案是蠻多了，所以要慎選購買網站
有信譽的網站用網購真的非常方便
我也希望澳門能有一天可以安在家中就能買到大大小小送貨上門

PS4需要用到144hz嗎?

ps4/ps4 pro輸出得30hz/45hz-60hz

寫萬2既

有冇勇者買K3218U

1.預算多少
2000左右

2.預計用途是什麼
PC game ps4 睇片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL,PUBG,MH

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50% (PS4:30% PC:70%)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
R9 380

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27'' FHD

XG2401買一買就好了

VA+60Hz
C27F591
或者
TN+144hz
XG2401

看要不要144Hz.

台灣這邊也沒人敢衝呢.

跑去韓國寫文章想騙韓國人,
結果韓國人好像也很怕吧.

一部分是不削買中國產品就是了

60HZ就可以了
如果不選擇曲面還有沒有其他

EW2755ZH吧

掏寶的EW277HDR
也可以考慮看看
有HDR給PS4用

好像要多個500左右嗎

感謝樓主

thanks

在等新款2402
個人感覺應該有新買新比較好吧

PCMonitors測了XG2402
對比度部分差很多

XG2401可能比想像中還要經典

打PS4 pro 一半當電腦mon用。
仲諗緊U2718Q 定 KD43x8000e
都係4-6k budget

43寸 電腦mon有d辛苦wo

1.預算多少
4000-5000

2.預計用途是什麼
PC Game + Switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27寸

想問有咩120/144Hz Mon 推介

月頭問過，都仲係8千多啲

xg32vq呢，同一個級別嗎

1.預算多少
4000
2.預計用途是什麼
PC game
睇戲 睇劇
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
CSGO GTA5 LOL World of tanks
4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050 Ti
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24
Thanks

感謝樓主回覆

看了S2418H後再在這裡看看有沒有別的24"推薦
發現有C24FG73,
因為看SPEC見到有HEADPHONE出口也可以接受的說, 而且也有多個HDMI PORT跟DP 接駁電腦, 好像較DELL的優勝

想問一下它的Quantum Dot和92% ADOBE RGB Coverage跟DELL的HDR有差嗎, 技術傻傻分不清

24"好像真的沒太多選擇呢, 而且在google C24FG73 的時候也看不到香港相關的消息, 各位師兄知道哪裡有賣嗎

S2716DG
C27HG70
XG2703-GS

3選1吧

沒量子點沒HDR, 不可能同級吧

C24FG73買一買就好了.
似乎沒有更好的選了

廣色域跟HDR完全不一樣東西
這我不想打字說明了
GOOGLE就有了

原來屋企有部有dvi既mon
想問下係咪買條dvi轉hdmi就可以駁到switch
淘寶問個賣家又話會供電不足

$2830 上兩個月係中央田買

Push

佢個網寫rrp萬5定萬6喎

dell官網水魚價唔洗理

咁你地邊到見到8000

有冇人買過淘寶D螢幕掛牆架
唔個穩唔穩陣 見五六十人仔就有個

問online sales

即係個時既listed price都係萬幾
之後你問佢就offer 8k+5year warranty?

剛買左個U2718Q, 睇1080P片會LAG...
用緊I5-4440
想問一問有人知道原因嗎
關硬解事嗎

上次問
3年就81xx
5年就86xx
唔同sales唔同價

27吋及32吋

打pubg lol
想要ips mon 顏色比較好

$3000以下 愈平愈好

雙Mon點可以1個mon 全螢幕，另一mon 繼續上網，全螢幕個mon會彈出桌面

Resolution到set extend唔係duplicate?
唔係好明問咩

星期一問下先 不過海鮮價咁on9既

Mon A 用緊全螢幕打機
移滑鼠去Mon B click一下左鍵
Mon A 會彈出桌面

想問下個mon咁樣 係咩問題

將你D GAME SET做全螢幕視窗化

這樣就不會有144hz了唷.

27/32 IPS的話.
便宜就拿27" FHD款了.

ViewSonic VX2776
Dell P2717H
PHILIPS 276E7QDAB

個人會推這三台中間挑吧吧

[/size=6]

不對.... 哇...

[size=6]27" + IPS + 2K解析度 + 144HZ = 2560

怎會有這麼便宜的27" 144HZ IPS...

買這個就好了阿..

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/66款, 21:9/24款, 2K/57款, 4K/58款)

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

顯示卡 950而已 推得動2k嗎？

推一下

我看這螢幕在AMAZON和taobao賣4000多
這價格網只有一間商店賣2550 而這間G2 System在香港被稱為黑店
我看還是先問清楚才好

係咪打錯價錢

聽人講G2 System成日係price出啲濕鳩價引人買
不過去到佢間野通常都係另一回事

1.預算多少
2000-3000

2.預計用途是什麼
ps4(唔係pro), 電影, coding

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4:30% pc:70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ps4 only, 舊卡

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27

P2415q大家點睇

黑店

原來如此..

嗯! 這樣真的去之前先問清楚比較好了..

掏寶買EW277HDR會很不錯.
有HDR給PS4用.

2600左右的樣子.

香港買就
S2418H
S2718H

C27F591
EW2755ZH

這些裡面做選擇就可以了

S2418H/S2718H也有HDR,
但應該效果差EW277HDR非常多.

dell?
之前見到有巴打又係咁

係呀 dell 仲懷疑係舊 官網整完拎出黎賣
明明1月份先收到mon 5年保
上網check 到2020 年9月13日
感覺瀨左野

你有單/record 打上去問下啦
btw dell qc

不過我果隻上星期買
保養都係到2020 12月

星期六 出左去一日無開機 夜晚到屋企 開機 變左咁樣
星期日又休息 諗住天日打去問
係官網check個出貨日期係6月
計下3年保 應該係 之前有人買過 退左/換過黎
諗諗下dell好狗 比錢買貨 唔比隻新mon 比隻舊貨黎

果位巴打好似被dell話係人為 冇得換 祝你好運

唉 諗住係官網買會好啲 奶晒野
比隻舊mon 用左2個星期 就咁樣

百分百係隻翻新mon 官網detect到我個mon個code 都唔同宜家個mon後面果個code
dell 咁樣做生意 我又唔係換mon 買新mon 都比翻新mon

這兩天弄了個台灣為基準下的國際價格比較分析研究
(13品牌/200款/10國家)

剛剛順便幫香港大略算了一下

以台灣兩百款為基準時,
香港與其他九國平均比較下品牌價格,

LENOVO樣本不足直接無視就好了

這個則是台灣為基準之下, 香港的品牌價格比例

[url]
[/url]

似乎可以肯定的是DELL在香港的價錢是不錯的..
要知道這個報表裡面..

是沒有放入任何DELL ONLINE SALES價格的..

DELL跑來台灣就要吃了台灣..
在香港卻便宜好多..

代入線上業代價的話, 搞不好都直接差30%了

參考看看

嘩屌啱啱諗住買u3818先見到咁易出事
好彩佢缺貨

上面有巴打在dell官網跟online sales買收到有問題的翻新機，可能因為台灣有7天退貨期不能用這招，才收貴一點但賣的是新機？

本來想跟dell online sales買s2417dg/s2716dg，但看到上面巴打的情況有點怕會中伏......

海關

我想問

DELL 月底30號會新MODEL S2719DM

如果同U2718Q 相比,值唔值得等呢?

定係出新MODEL ,舊MODEL 會減再入手,CP值更高呢?

其實貴很多呢. 像最貴的AW3418DW香港之前8800買到的人存在,
台灣這邊要12000呢.

另外有個點很重要就是了,
香港DELL就算換貨退貨不買似乎也很簡單呢.
之前小火車買UP2718Q抽了五六台最後應該也退成功了吧.

如果退貨真的很簡單, 那購買還有什麼必要怕就是了.

解析度就不一樣了, 很難比吧.
想要4K拿4K, 2K就2K.

也因為解析度與系列不一樣,
新的會讓舊的降價這件事情可能是妄想

定位上U系列才是DELL的次旗艦了
S系列只會是較低階也是個POINT.

買畀Mac 用嘅話一定要買有Apple 認證嘅mon
之前貪平買隻aoc成鳩日都認唔到，一插pc就無事

AG322QCX9壞點率應該比較高，買嗰陣時開到第一個有一個壞點，跟住第二個開頭冇事，用咗大約兩個禮拜之後又有一個紅色壞點，真係好唔Gor,如果俾我揀多次我應該會買Samsung c32HG70,佢係8bit + FRC比Ag322qcx9 8bit好，又有VESA display hdr 600認證，同埋我之前個mon都係Samsung

Apple邊有認證mon呢個習慣，如果隻mon咁講只係宣傳鳩up
AOC咁低位既牌子你不如諗吓係唔係佢做唔足standard所以先連唔到

應該就快有UXX19出現，CES無出可能因為堆廠想等HDMI2.1出爐
U2718Q既後代如果用上HDR400/600標準，同數目I/O，如果價錢差唔多會幾吸引
同埋Dell laptop方面開始行Thunderbolt 3，mon呢面應該係時候加埋

我見菲利普有寫Apple 認證
咁可能真係aoc太cheap

Worst of all, they appear to have returned to using PWM on their monitors again, on many of their 2017 models and not only those with VA panels:
e.g.
S25HG50 - 600Hz PWM (0-20% brightness)
S27H850 - 240Hz PWM (0-35% brightness)
C27H711 - 240Hz PWM (0-35% brightness)
C32HG70 - 360Hz PWM (0-95% brightness)

C32HG70 95%以下亮度會閃爍
看久了可能會提早進眼科的.

個人都把這台螢幕當成不存在.
這年頭還在玩PWM調光的螢幕真的是黑心.

不闪屏就护眼，而是不闪屏已然标配的大环境下，还在使用低频PWM调光的货色舒适度真的没有保障。特别要提出批评的是棒子C32HG70QQ还在适用300+HZ的低频PWM调光。

中國144Hz帖也有進行批評.

而C27HG70才是真正的經典, 沒有閃爍問題
但台灣三星死也不上這台.

不過27吋也比32吋小很多了.

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
ps4 ＋ imac

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
唔洗高fps，唔玩槍game

4.遊戲佔總時間比例為多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27''

HDR 400 OK,
HDR 600 = 要加價的, 因為HDR 600註定就是DCI-P3廣色域了.

Thunderbolt 3似乎也是要加價的就是了, 因為還太新了.

對了.. 據以往DELL的命名規格
U系列是不會有廣色域屬性的..

假設要拿DCI-P3廣色域面板用在U系列上..
那也會是DELL的第一次呢.

照理一律是"UP"開頭才會有廣色域的.

感覺U系列就是只適合出HDR400產品就是了
因為只需要sRGB 95%吧 不用廣色域的

個人覺得DELL下一代U271"9"Q之類的螢幕
應該還要等待蠻久的吧

Chg90都係pwm 調光

27" 娛樂用途60hz就
C27F591
EW2755ZH

掏寶EW277HDR也可以考慮吧.
有HDR可以用

要IPS則
276E7QDAB
VX2776
P2717H
S2718H(HDR)

S2718H的HDR效果應該輸EW277HDR很多.

嗯.. 好資訊唷!

這種都垃圾黑心螢幕就是了..
現在根本90%以上都不閃屏了.

三星到底在想什麼看不懂

這種螢幕少碰就對了.
管他規格有多好.

當初就是知道C32HG70有問題才不想推的.
除非都亮度100%之下在使用
不然看久都會更累眼又傷眼

大廠如果有做testing，特登搵幾款mac插過試左無問題，就會咁講
不過Mac唔同iPhone，Apple無program俾人好似咩"made for iPhone"咁用個logo既認證

作為mac用家其實最保險係等其他人買左隻mon實測作準，唔止牌子，係逐個型號都可能唔同兼容
好似呢幾年兩登吹奏既性價比之王U2414H，插Mac係有好大問題，插HDMI會當電視出，因為Dell個EDID亂整

或許會UP系列打頭陣
出一款U2718Q與UP2718Q之間，DCI/ARGB ~99%，如果用HDR600，可以推廣做剪片繪圖攝影專業，基本上是UP2716D的後繼機

剛看看新款XPS的I/O，其實TB3以外亦有USB-C 3.1插，即是有三個DisplayPort插了
我想Dell mon方面的確未有需要用到TB3，就算定位是可以供電的single cable dock都可以用USB-C就夠
除非mon spec需要bandwidth太大，例如4k以上，60Hz以上，10bit等等

最後決定在AMAZON 買
XB241H
ET322QK
香港完全冇貨
想知我用buyandship 集運, 沒加固服務
用本身運送的包裝夠唔夠堅固?

UP2716D的後繼機概念就是2K螢幕了吧.
是有可能啦.

2K HDR他現在就只有U2518D, S2718D這種東西.
出個UP2719D是有可能的.

XB241H 中央田不是有賣?
香港有這麼貴嗎?

中國的K3218U不觀察看看嗎?
好像快有評測帖了?

ET322QK台灣這兩天也有人開箱吧.

lg-32UD59-B 跟 27UD69-W 除呎吋，價錢外

兩者有咩分別

1. VA, IPS
2. 群創, LG
3. 廣色域, 非廣色域.

中央田沒貨呀, 有都賣$4000
我在用集運都只是$3000 左右

我想如果我在網上買就一次過買2隻, 所以沒考量K3218U了

這個網寫 Acer LED ET322QK wmiipx 4K UHD 3840x2160 16:9 4ms 10M:1 HDMI/DP White Retail

是UHD 而不是HDR ??

另外, 感譏分享開箱文

PS4 PRO 用邊個較好

台灣測試是有HDR的呀. UHD = 4K的意思罷了.

理論上這台會存在沒有HDR功能的機器嗎?

This is one of the only 4K, HDR, and freesync enabled monitors on the market. Although the HDR may not be “true HDR” it certainly makes a difference in gameplay. While freesync and HDR cannot be used at the same time, both features separately work very well. I purchased this for use with the Xbox one X; so far, so good. With 10 bit color, 60 hz refresh rate, HDR capability and 4K resolution, this monitor checks all of the boxes that the Xbox one X has available.

下面內文說是有的吧

後者好像比較適合吧

PS4 PRO要拉開距離玩的,
27吋對PS4太近了點

中國那邊有人在開箱
有量子點+HDR的328M6FJRMB了(AG322QCX9的飛利浦版本)

所以前幾天看到香港這個網站有在賣328M6FJRMB
應該真的是有存貨的?

看到香港Phillip 是150%，這個性價比怎樣，跟34uc89g的規格哪個好一點，價錢好像差不多

香港34UC89G太便宜了.

這個4888應該還是無法超越吧.
只能說蠻接近.

34" Gsync + IPS vs 32" 量子點 + VA + HDR

前者好像還是強一點..

1.預算多少
2500內

2.預計用途是什麼
youtube,執相為主 其次睇戲,文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
5%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27

UP2716D於2015年推出時，4k在多媒體創作者之間用途並未太有必要
不過今時唔同往日，除非需要Eizo/NEC級色準，同一價錢選擇一個uniformity差一點，不過有4k HDR600-1000是十分可取
事實上UP2718Q多多少少已經是想做這個定位，不過定價還是太高

其實主要還是
現在面板就LG/三星/友達三家在生產

4K HDR600~1000這規格非常好.

但不管是上面哪個廠出來的
這個規格面板單價就超高吧.

三星的HDR600也只有VA產品有.
PLS連個鬼也看不到.

友達也只在電競上弄HDR1000
價格還會比UP2718Q還要貴.

所以最後還是只能靠LG.
EIZO幾乎全靠LG了吧. DELL其次了.
DELL最好的產品幾乎也全部都拿LG面板.

POINT就是, 要平價HDR600.
這三家面板廠的實力要夠. 成本才會低.

但現在看來, IPS HDR600要便宜的確只能靠LG.

還要很久的時間才會降下來了.

這次LG不又展示三台NANO IPS HDR600螢幕
看來也是很高價的產品了.

那台32UK950同時好像會是
第二台16:9 HDR600 IPS螢幕嗎?

最終LG出的速度還比DELL還要快就是了.

感覺UP2516D是最好的選擇.
但破預算一點.

這樣可能只能拿個
EIZO EV2450?

不然就
U2417H之類的抽抽看吧.

話說四架坦克巴打
應該是有感覺到DELL在香港是很便宜的對吧?

LG在香港也蠻便宜的就是了

在台灣
三星/DELL/LG都好貴好貴

其實如果係淘寶買mon既話 壞左係咪要寄返上大陸整 咁咪好麻煩

我想問HDR 對PS4 PRO 的影響是否真的很大? 我看這不是true HDR, 而且我看人說

""雖說是HDR，但它所提供的亮度僅僅300

以HDR低標400高標1000來說，這HDR就當做看看就好(僅在HDMI模式可用)""

所以HRD 對PS4 PRO (玩MHW 為例) 是不是有大影響, 如果不是的話, 光買IPS 4K會有什麼比較好的選擇, 還是直接買328P6VJEB?

LG那三台nano IPS應該因為HDR600 spec的良品難度而被逼放去頂級定價
用Thunderbolt 3似乎只是額外的花邊，讓人覺得是頂班專業用品
Dell以往的確經常看著LG出甚麼panel他就照出，左加右加features
有時可以很快，不過今時今日可能因為panel良率和越來越高要求的mon內軟件/processer，Dell慢了許多

話說Eizo好像打算擺脫LG/Samsung，起碼Color Edge系列如是
近兩三年出的CG/CS都開始轉用Panasonic了
我也不了解是否LG不行還是不願意造那個良率級數的panel

詳情不肯定，不過Dell應該因為大陸的出貨量龐大，而又不止做mon主要其實是PC/laptop，所以物流批次等等都可以經濟地去做，而香港Dell好像在本地庫存不多(會直程用深圳倉?)
另一問題於本討論也有提，就是翻新品相關的蠱惑

台灣始終遠離大陸，電子產品只要不是台製，基本上不比運去日本南韓成本便宜，所以不應該箕香港放在一起去計

感覺還早吧.

CG系列也才四台用Panasonic面板不是嗎?
CS應該沒有半台吧?

Panasonic面板什麼都好就是了.
LG只能標1300:1對比度.
Panasonic可以辦到1500 :1

IPS Pro跟黑科技一樣

要是Panasonic可以大幅攻佔EIZO產品也是好事.
誰也想要便宜的Panasonic面板產品買.

嗯.. 就覺得香港有因為中國
而在DELL/LG/三星 三個品牌上佔得價格優惠..

看三星產品也可以看到..
例如C27FG73FQ"C"
中國的三星螢幕尾號是"C"
香港的拿到的也是"C"
感覺就象徵著"CHINA", "CHEAP"

台灣拿到的是"E"
就會變成C27FG73FQ"E"
感覺就象徵著"EXPENSIVE"

DELL翻新品那個個人有點也是相信的就是了.
但DELL退換貨都很乾脆, 這也是出名的.

感覺 台灣 vs 香港&中國 有著完全相反的供應圈就是了.

在台灣最貴的LG/SAMSUNG/DELL/HP
跑到中國結果變成最便宜..

在台灣最便宜的ACER/ASUS/PHILIPS/MSI
到了香港結果成了最貴

這根本某程度就注定香港人就該買DELL/LG
台灣人就該買ACER/ASUS/PHILIPS/MSI就是了..

話說也真的很剛好就是了
剛剛好"LG/SAMSUNG/DELL/HP"這四家對於台灣而言
都是外來品牌.

真正捍衛台灣價格的卻是台灣品牌雙A的功勞.

做這個分析之前沒看出多少這種現象
結果做了覺得真的還蠻明顯的就是了

老實說..
ET322QK好像看起來也不是這麼好的一台機器.

那個HDR對照的照片沒有發現周圍好像泛紅嗎?

開啟HDR

關閉HDR

而我在巴哈翻譯的韓國開箱文也有提到泛紅的問題

所以光看上面兩張照片,
HDR有沒有效果? 有吧.
ET322QK是不是很好的螢幕? 可能普通?

雖然韓國文章說有兩個模式可以解那個問題
但就那樣吧.

PS4 PRO其實根本不需要4K的就是了.
有看過我一直在打不是嗎?

PS4 PRO不支援4K+60FPS輸出阿.
他只支援4K+30FPS.

個人一直覺得EW277HDR論顯示性能而言
似乎還可能比這種平價4K產品好吧.
EW277HDR HDR也可以達到400nits, 多少也較夠.

328P6VJEB會不會比ET322QK好也不知道
但要買這台不會直接香港買32UD59會比較好嗎?
另外還有三星的U32H850就是了.

個人覺得EW277HDR + XB241H/XB252Q就是不錯的方案了吧

4K可能只是個盲目迷思就是了.

IPS 4K有什麼比較好的選擇.

低價32吋IPS在香港好像沒有選擇呢.
台灣還有個新機VP3268
香港頂多BM320? 但這台INPUTLAG好像也很高.

27吋一樣是U2718Q了吧

Eizo只是因為款式用很多年才出新款取代，才會出現「只有四台Panasonic的狀況」
事實上今天買一手Eizo的人肯定是有要求而且不缺錢，只要做足功課是必定只會選擇IPS-Pro那幾台
反正都給過萬元，為何仍要買8bit+FRC和GB-R LED
如果不是只有2K，我想我晨早已經買了CG2730

想問下Dell mon 1換1保養要唔要留番個盒?
個盒好大又重 如果保養換mon 唔駛要盒我掉咗佢算

買番XG2401

連NCX都認為XG2402沒有XG2401好吧.

1.預算多少
最好4000以下

2.預計用途是什麼
PS4 pro 看劇/電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊, overwatch, ps4 mh, 大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90% ps4, 10% pc

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
pc 比較少玩

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32' 解析度愈高愈好

之後問過了27寸,但感覺上32比較好

感謝樓主, 很詳細的講解
這篇文章我剛剛乜看過, 圖看起來跟mobile01 的開箱文差不多, 真的好像不太好

4k看來真的沒很大的需要, EW277HDR 真的是不錯的介紹.

就算只有2K, 有錢我也想要CG2730吧.
還是太貴了. 在日本生活的話也許還買得下去.

= 14293港幣

台灣的CG2730
= 17895港幣

香港的CG2730
= 15480港幣

台灣真的就貴

咁唔等2402了

話說就算是
CG2730/CG247X/CG2420也都是8Bit+FRC唷

然後我一直在想Panasonic在這些面板上用的是什麼背光方案

這個是CG318的光譜

然後我看到了今年Panasonic EX750電視的光譜

在想會不會也是PFS Phosphor方案就是了
畢竟看起來的形狀是近乎差不多的.

32UD59

或者去問
JUMBO COMPUTER他們的
328P6VJEB賣多少

喔 看我自己整理的香港4K表才發現
Jumbo computer有在賣328P6VJEB唷?

他家到底賣多少也好奇了

便宜的話還可以考慮吧

不過感覺EW277HDR就很夠了

可是32UD59 香港沒有賣

我看到鬼了嗎?

記錯了 是over budget

那就去問328P6VJEB吧

LAST HOPE

也over的話 最後ew277hdr好了

幫我問一下嘍. 我想把價格打上去

嗯 超過的話可以買EW277HDR

我等一下去問問

原來你做了個Eizo列表，這個十分有用!
之前真的以為全部Panasonic都已經10bit了，原來只有天價318是(3145應該都是吧)
這很有趣，247/2730定位只係一人之下，Eizo都認為未有必要上10bit
尤其是247X，這個價位只有HD又要支援3D LUT，是專門中的專門

其實看形勢，LCD+LED這組合於追求質素應該碰到頂了，再搞也只會一樣難造，一樣地貴
繪圖用mon應該要等OLED成熟才會再有突破

對呀, 我早幾小時出了mail 問他們, 正等待回覆, 有價再上來回報

但我好像找不到資料寫有hdr

嗯 CG3145當然會是吧.

所以之前有看過一個說法就是

"市面上所有10Bit螢幕, 99%都是8Bit抖出來的, 原生10bit少之又少"
這個說法可能是正確的, 畢竟連EIZO都用不上10bit在CG系列上了.
可能技術難度很高吧, 還是怎樣就是了.

EIZO這品牌才是真正的品質極致吧.
所以有必要弄出一個表來.

DELL原本考慮弄UP/U系列表, 但想想放棄.

台灣這邊EV2785還沒出, 還更新不了.

不過LCD時代感覺還有好幾年可以走就是了.
所以現在才出個HDR 1000nits跟一個DCI-P3
讓這些廠商能有東西弄吧.
不然他們自己也不知道要發展啥了.

OLED前陣子JOLED不就發佈了個22吋的4K OLED.
現在也不用只期待LG出OLED螢幕面板了.

另外還有MicroLED也是可以期待就是了.
三星CES 2018展示的146吋MicroLED也真的很棒

未來可能也有希望發展到螢幕來.

量子點技術說最終目標也有希望變成電激自發光

未來就看這三種自發光顯示技術了

哪個產品? EW277HDR?

還是328P6VJEB?

328P6VJEB沒有唷!

32吋低價HDR產品只有香港沒上市的ET322QK

EW277HDR是有的就是了
型號上面就寫了HDR了

他們說代理未有offer

所以是怎樣...?
實際上沒有賣嗎 ?

那貼在報價表是貼好玩的就是了?

10bit問題應該是processor方面，接收10bit訊號不難，要怎樣安置訊號換算為顏色而不會慢半秒應該不易

與其說Eizo/NEC攻頂，不如說其他廠不知所謂
因為市場原因，廠商要賺就要靠賣features和宣傳，真正決定質素的軟件及QA就忽略
不過個人覺得Eizo自從開始用第三方panel後就不復當年勇，但是價格仍然像CRT年代般太高
EV2785原本很吸引，不過接近一萬，人家LG一樣4k及USB-C不過買到32" HDR

Dell列表應該十分難搞，同一型號經常換件，批次有分別，firmware又是
到一個型號塵埃落定時，後繼機已經推出

JOLED的確不容忽視
ASUS用了他們的21.5"造了個行電池的portable screen，扣除其他硬件這意味著造價明顯比LG便宜(見LG Ultrafine及iMac 4k)

我會將OLED及MicroLED歸為同類，原理相近，不過OLED已經有十幾廿年基礎，未來幾年應該會主導

量子點暫時仍然太新，而且應該很久都未達至自身可靠及準確地發光，如果仍依靠背光的話根本是擺脫不了LED的本質問題

咁我唔特登過去

我想問咁樣係咪唔會整到，可以掉得

沒有被撞擊嗎? 還是天氣冷熱脹冷縮下發生的?
送修看看吧. 保固外的話就乾脆換新的了吧

有冇人留意Acer PE320QK 呢隻mon?
好似同LG 32UD99 差唔多，
都有DCI-P3 95%，usb-c
好似冇乜人講？

沒賣的話 買EW277HDR就算了吧

3A 出gaming mon幾密下
acer aoc asus

有甚麼24 4k mon好推介？
另外對mac來說 lg ultrafine是否最好選擇？

1.預算多少
(4000? 5000? or?)
5000內
2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
PS4 PRO 看影片
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
大作 PS4 PRO 看4K片
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
80%遊戲 20%睇電影
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)
27-32" 4K

我說328P6VJEB
沒有hdr 玩ps4 pro 應該有點差距

最好PORT位向下或側面

Ultrafine個人不熟呢 而且他的Port很少吧.

24 4k沒有什麼好東西吧
頂多24ud58買一買就差不多了

嗯
那這樣一定要HDR不是U2718Q
就是EW277HDR了.

U2718Q 或者 32UD59吧.
U2718Q有HDR給PS4 PRO用
後者就無了

那就是U2718Q了

32UD59朝後的

其實CFG75/CHG75系列係咪有排等

有冇巴打用緊dell mon
熄mon果陣windows有移除硬體既音效?
開mon又有插入usb手指既音效

另外換左隻dell mon
新換果隻好似翻新mon黎 塊玻璃望落唔乾淨咁
同埋換之前同之後兩隻都有陰陽mon

CHG90 MASSDROP做緊 $1000USD

好多mon 都咁， 唔知關唔關displayport 時， 成日開機轉左我去mon 出聲

咁我都放心啲

筆直3000
主要用黎打機(pubg)
dc: gtx 1070
size : 22吋咗右

1.預算多少
1500內

2.預計用途是什麼
PS4/Switch 連speaker最好

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fifa mhw

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
多數不用

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22 因為空間問題 希望夠細夠窄

1.預算多少
愈平愈好

2.預計用途是什麼
PC Gaming, PS4, 電影, 上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Total gaming 約70%
PC 70%
PS4 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸下

1.預算多少
2000以下

2.預計用途是什麼
netfix 睇波 電影, 上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
不玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
0

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不玩 不過我張顯卡係廢既 打csgo 中質素都會lag

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸下

如果可以連macbk就更好

隻aw3418dw 右邊偏色左 白色望上去黃左
有無巴打有呢個問題 dell有無換到比你

pg35vq 甚至時候出

請問xl 2430
Mg 248q
Xl2411z
邊款較好？

用緊gtx1080

22吋附近沒有144Hz.
要就買24吋.

這就
XG2401
C24FG73
2選1問題

沒有變化.
一樣是那兩台二選一問題.
PS4 30%的話可能C24FG73比較理想一點

226E7EDAB可以考慮看看.
硬體防藍光, 可以期待護眼效果好些

246E7QDSW
GW2470ML

有得換

不是說要到Q2

XG2401比較好吧

但我換完一樣有偏色

咁有冇再換
同埋換既流程係點 收走個芒等佢送貨?

巴打 唔記得講 唔要P牌既話 仲有無其他選擇
之前用過呢個牌子隻好快壞左qc麻麻
如果22'無乜款 24'再窄框都ok

有得再換 但我費事搞了
佢上門送新mon俾你 同時收走你舊mon

1.預算多少
$1500 學生哥冇乜錢

2.預計用途是什麼
PC gaming and PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX1060 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
23-24尺 1080p

想要個唔係全黑嘅Mon (i.e銀/白+黑 or 全銀/白)

Thanks巴打

本身0光死，驚換完有死點唔包。。

Shipping 點計先

但成皮野買個mon有瑕疵又真係dum心

想問一問XG2401同C24FG73比較既話
依兩隻分別有咩優點同缺點?

你果陣咩事換芒 因為偏色？

GW2470ML
U2417H

主要就TN/VA差異.
打太多次了. 自行爬文了.

U2417H
GW2470ML
246E7QDSW

1.預算多少
大約$4000

2.預計用途是什麼
PC: 文書 睇戲
PS4 Pro: FIFA, MHW, GT Sports

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PS4 Pro: FIFA, MHW, GT Sports

4.遊戲佔總使用時間多少%?
遊戲大概佔七成 (全數係玩PS4 Pro, 極少時間係PC玩)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
打機主要係PS4 Pro

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27" (2K or 4K)

諗緊U2718Q
我見置頂果個報價表入面寫住Dell online sales個價係唔係透過Dell個 online chat問架？
另外買mon果時畀唔畀開機試？ 係唔係有一粒光點或者死點都可以換？

本身用緊Samsung B2230
用咗七至八年 好似仲有排都未壞
但係又想換個靚啲嘅mon玩MHW
諗緊掛唔掛牆好 如果掛 我都係會掛舊果部
但係如果掛咗冇耐佢又壞 又會嘥咗力水去搞個掛牆
點算好

偏色+有粒類似死點既塵
但換左偏色仲勁左

嗯 知道U2718Q就爬得差不多了吧.

對吧 CHAT or 電話.
但不同業務不同價錢,
要看運氣才有好價.

DELL買回家的話, 有亮點壞點都可以換.
很好換.

打電話就來收走了.

掛牆, 或夾桌都可以吧.
要不要弄也是個人考量了.

1.預算多少
6000
2.預計用途是什麼
PC遊戲
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
什麼都玩
4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070
6.希望的螢幕尺寸大小解析度
29"-34" & 21:9

不過你隻mon睇review都有呢個問題

3:35

都係唔買dell好
Qc差到咁

34UC89G will comes first

老老豆豆俾我揀多次我唔會再買
但dell係香港最common同售後好又係事實

Thanks 巴打解答
若果係出邊買 唔係經DELL買 而有死點
就要拎番舖頭 唔可以打電話收走?

同埋呢
其實一部LCD mon正正常常用到幾耐?
我上網見啲人講30000至60000個鐘
佢哋重話"LCD內的燈管逐漸弱化,每天是感受不出來,但真的有越來越暗"
唔知巴打點睇呢?
真係唔壞就唔換

出邊買有D可以check完 0光0死先拎走
但買左就算7日內返去跟返dell保養守則 即係除左1光6死都冇得換 利伸試過
過左頭7就可以 3/5年保養期內打電話處理

LCD MON 正常未壞你已經想換新MON啦D SPEC進步得咁快

哩個真
尤其係新果啲mon啲邊框咁幼真係好正

唔該巴打

弱弱一問

如果用28” mon
眼睛同個mon隔幾遠先叫健康/正常？

那是在說CCFL與LED的差別的話
CCFL大概可以活20000~25000小時而已吧.

官方好像都標30000還40000,
但實際上跑不到.

CCFL機種到後面的確會感覺顯示性能變差.
感覺餘暉散的過多, 影像有點不集中感.

個人覺得CCFL好像不該死撐到壞.
CCFL機種表現最好的時候就是一開始新機的時候.
後面性能會越來越衰弱, 可能要不斷校色才會好點

LED衰弱的程度與速度面上也的確有比較好的地方吧

可能60~65公分嗎?

唔怪得知啲色開始有啲怪 冇以前咁靚
同埋感覺好散
巴打講中晒
咁睇黎我真係要換mon了

CCFL應該一早要淘汰的
今時今日只有Eizo那種有內置cal還可以用
他基本上可以校做每天recalibrate

講真我覺得lg個底坐靚啲
睇緊隻u3818個底坐好似office mon咁

I DONT HAVE ANY IDEA.

MOST 24 INCH PANEL ARE NOT GOOD

1.預算多少
1000-2000
2.預計用途是什麼
pc game, ps4
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL, pubg, monster hunter, gta, fifa
4.遊戲佔總使用時間多少%?
pc60% , ps4 40%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
20-24也可以

AOC Q2477FXQ 這隻如何?

$1900 2K+ 8BIT PANEL
性價比好像不錯

我比較喜歡246E8FJAB
因為有sRGB 133%

XG2401吧.
買個144hz, 遊戲體驗會好很多

這隻sw跟ab有哪個好?

SW? 哪款? 24吋2K只有AB吧?

看錯了1080p那款

如果2k看1080p的影片是不是反而會模糊?

嗯 一點點但可以用Madvr減少差距

有人話mon所謂既防藍光功能 係gimmick野
純粹降低RGB既藍色值 令佢睇落黃少少 偏暖色 從而做成護眼效果
呢個講法係咪正確

係咪冇又21:9又4K 又144hz 或以上既mon

其他家應該都是吧.
但AOC/飛利浦與BenQ不一樣.

EW2775ZH似乎可以做到色溫不變,
照樣降藍光.

3840x1600 + 144hz = not exist

好難選擇

btw
飛利浦本身著mon果下都係全藍色畫面勁刺眼 仲自稱防藍光技術 真係諷刺到

有 Softblue 技術的螢幕也一樣嗎?

唔係咁信
現場睇過 禁完防藍光制 成個白畫色mon即刻變哂黃

【攻略】LED光譜技術之戰, WLED vs 量子點QD vs GB-r LED

之前在嘗試從光譜驗證各種背光方案的光譜吧.

Softblue的效果
的確我是沒有驗證出來多少的

Softblue是無法關閉的唷..

那是硬體級功能,
之前有看過台灣人問過Softblue怎關
最後我嘗試找答案, 找不到,

因為那是關不掉的硬體原生技術.

真不能隨便選！帶你了解防藍光顯示器中的貓膩

硬體防藍光正相反，自然是在硬體的層面上就對藍光部分的發光源進行調整和改善，改善後自然就不會響應需要開啟的功能以及設定防藍效果的必要。

買了翻手貨的24UD58, 4k就是正
24FG73 144hz +24UD58

求推介

想電腦/SWITCH兩用桌上20-24'MON
電腦行緊1060
要有HDMI同DISPLAYPORT兩款PORT有無咩好介紹?
謝謝

漏左預算1-2K左右

有無人試過TCL既MON?

好似幾抵

幾錢 ?
我都想換左個副MON去

我都打左去換 叫我影相影偏色問題
手機影完睇唔到有分別
肉眼就睇到

2K剛好可以買最便宜的144hz XG2401吧
不需要就買U2417H了

想問如果玩ps4為主 246E7QSW跟GW2470ML邊款比較好？

246E7QDSW :
IPS(PLS)反應速度較快殘影少點 但漏光多點, sRGB 123%色彩飽和鮮豔,
沒有DisplayPort, 可壁掛, 沒有內置喇叭

GW2470ML :
VA反應速度較慢 殘影多點 漏光少很多, 高對比影像立體,
智慧藍光護眼效果能期待, 久玩有機會更輕鬆,
有DisplayPort, 可壁掛, 有內置喇叭

哪個好, 主要要看顏色鮮豔討喜, 還是低藍光久看吧.
個人好像選不太出來, 各自有各自的魅力.
雖然遊戲性能好像還是前者強

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/66款, 21:9/24款, 2K/58款, 4K/58款)

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

$1530,買個時好似係最後一部，yahoo 拍賣搵下就知

LIM's cave(德國Youtuber)上傳了CFG73的新評測影片
其中還有與CFG70的比較內容?

可以參考看看

我都驚左佢個開機畫面

最近用左三年嘅mon熄唔到
要焗買個新

1.預算多少
1500樓下

2.預計用途是什麼
動畫, 打機, 電影, 上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
overwatch, tera, 無特定(online game多)
可能會搏ps4 pro兩用, mhw, nier果類

4.遊戲佔總使用時間多少%?
遊戲40% 其餘睇片上網

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx780

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋左右 27條邊要薄少少先夠放
1080P足夠

OW.. 這樣可能比較推

246E7QDAB
246E7QDSW

唔該巴打
今日去腦場睇睇 如果22或23吋有無好介紹
24睇落都係大左啲
張枱細 謝謝

22或23吋無好介紹 = YES

1.預算多少
2000左右 2500都OK

2.預計用途是什麼
PC PS4 動畫 打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC LoL osu 有時候會玩一些MMORPG
PS4 有玩Gundam 準備玩MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Total gaming 大約80%
PC 70%
PS4 30%
(PS4出MHW後會長時間玩 大約70%)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋

這樣的話 C24FG73可能是不錯的
雖然不確定這樣的需求能發揮多少144hz的威力

不然就
GW2470ML
246E7QDSW
246E7QDAB
S2418H(HDR)

這些選一選就不錯了

想問一下這幾款有哪些分别嗎？

另外想問如果是27吋的話有甚麼推薦？

144HZ+VA+曲面
C24FG73

VA+60hz+智慧藍光
GW2470ML

IPS+60hz+廣色域
246E7QDSW
246E7QDAB

IPS+60hz+HDR+鏡面
S2418H

27就去掏寶個EW277HDR應該不錯
一樣有HDR而且比S2418H表現更好

VA+60hz+HD+廣色域
EW277HDR

不然就
VA+60hz+廣色域+曲面
C27F591

中國那款KOIUS K3218U
4K+ 144hz(FHD) + HDR

畫面應該跟韓國這款是相同面板可能性很高.

一樣是32" AHVA + HDR
但少了FHD下的 144hz.

感覺好像不是很好.. 又是鏡面又覺得暗暗的..

京東上的評論照片看起來也是鏡面的
規格上的霧面果然是亂寫的就是了

鏡面真係

1.預算多少
(2000內)

2.預計用途是什麼
PS4 Mon Hun, 其餘時間作pc dual mon使用

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Ps4 30% PC 70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24, 1080P)

感謝巴打推薦

1.預算多少
2500-3000

2.預計用途是什麼
打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS game(csgo pubg)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% 其他時間睇youtube/twitch/波

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸/27寸

除左XG2401 仲有冇其他選擇? 唔多鐘意佢個腳架

XG2402?

1.預算多少
唔知3.5k內可唔可以？

2.預計用途是什麼
PS4 pro, pc gaming, 睇av

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PS4 pro mhw
pc wow

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Ps4 90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
未定

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(27”至32”，4k)

唔知budget夠唔夠？唔該

如果畫圖同睇片多用2k定4k mon好d
睇緊25" 2k, 27" 2k, 27" 4k

唔打機就4k啦

再推一下

看上面文章也知道

24吋娛樂用途現在個人都比較推
VA
GW2470ML

IPS
246E7QDSW
246E7QDAB
U2417H

TN+144HZ
XG2401

這些款吧.

其他的就不夠預算了吧

頂多選VA的C24FG73了

S2417DG也破預算吧

這不就是典型的U2718Q的需求嗎?

U2718Q有HDR給PS4用

好 我再比較以上推薦 thanks

Dell U2718Q 價錢 $3899 包3年保養

Ew277HDR 1759rmb = 大約$2200 不包運費

除了價錢上有大分別

比較了 那一種比較優勝

考慮各種因素後, 如果主要是ps4 pro 推介那一種?

一分錢一分貨

想請問一下飛利蒲的278E8 評價如何？

EW277HDR :
優點 : 93% DCI-P3廣色域, 可利用B.I.+靈敏度調整HDR模式下亮度,
智慧藍光/智慧調光護眼功能, 有喇叭.

缺點 : FHD, HDR最高亮度400nits, 8bit面板, 不能壁掛.

U2718Q
優點 : 4K解析度, 10bit面板, HDR最高亮度550nits, 可壁掛.

缺點 : 非廣色域, HDR模式不可調整亮度, 無喇叭.

主要PS4 PRO不支援4K+60fps, 只支援4K+30fps.
個人覺得兩者互有上下吧

EW277HDR的厲害點是"93% DCI-P3廣色域"就是了
影片上大概可以差到這個程度.

U2718Q大概這程度.

278E8在台灣賣的蠻便宜的吧.
在香港反而賣得比較貴. 現在台灣很多地方都缺貨了

在香港好像買C27F591就好了.
雖然278E8的色域似乎比C27F591廣

評價都不錯吧

喔 還有IPS/VA差別.

EW277HDR VA 擁有高對比度, 低漏光, 但可視角較差, 反應速度慢一些.

U2718Q IPS 擁有最大可視角, 漏光較多點, 反應速度也應該比VA快一些.

好詳細嘅比較
利申 已經係dell訂咗u2718q 4099 五年保養

XG2402出咗
建議售價: HK$2,390
新聞稿:

唔值呢個價囉

tn 144hz 1080p
2千都唔值

都幾貴

綜合言 考慮全部優缺點後 包括價錢
你會建議那一種 個人喜愛就好了

如果買了應如何檢查

香港兩款價錢差不多. 那我選278E8 好了 謝謝

想問一下 viewsonic vx2716-pro 依款伏唔伏？ 淘寶依家做緊1600人仔有144hz, 買唔買得過？

XG2402 感覺似乎沒有XG2401理想吧.

Pcmonitors說對比度輸很多, 說可能是抽到最爛的
但也可能不是吧

台灣的C27F591貴278E8大概有530港幣嗎?

C27F591可能漏光度較少.

但色域是278E8廣了

台灣的話
DELL超貴 我買EW277HDR.

香港 DELL便宜 BENQ沒賣要買掏保.
我買U2718Q

另外我個人比較喜歡鮮豔色彩+在乎護眼
所以比較偏向EW277HDR吧.

這我不熟, 但我看了一下.

他色域又沒有278E8廣,
也沒有C27F591廣.

感覺我不會買這東西我會買上面兩台.

可是上面的兩台都沒有144hz, 只為144hz的話值得買嗎？

喔.. 這有144hz就是了.

但香港C27FG73又不是很貴
有必要放棄量子點嗎?

主要反應速度 TN> IPS >VA.

VA的遊戲性能最差似乎是可以肯定的就是了.

C27FG73 要近四千, viewsonic 依款唔洗兩千, 量子點真係靚好多？

這個點好像就會存在於VA殘影就多了.
如果連量子點都沒有的話. 那它剩下什麼就是了.

嗯.. 另外vx2716-pro跟台灣有在賣的ED273A蠻像的
這款掏寶也有在賣.

或許MSI現在在出的貼牌機
"HKC"家的產品也可以考慮看看?

中國不知道最便宜的27" 2K IPS+144hz有什麼好料拿嗎?

在香港好像真的少了不少
便宜的27" VA 144hz機種

台灣有
ED273A
G27C
G27C2
MAG27

香港半台也沒吧
AG272FCX又賣太貴.

那幾款雜牌1699的27" 2K IPS 144hz
不知道是不是跟MG279Q一樣面板

上還找不到資料
這比ED273A還要誇張吧.

表示它在世界上搞不好只有中國有在賣.

有平價144hz mon 推薦嗎？

24吋在香港有的推吧

不就
XG2401
C24FG73
S2417DG

27吋好像就都貴了

34吋的
34UC89G也是相較世界下很便宜

掏寶後來我也沒有研究了.
不知道到底有啥好東西.

喔 對了 ACER最近在台灣出的KG1系列可能也可以考慮吧

像
KG251Q D
KG271 B(HDR)

這種都是超便宜的240hz TN螢幕

在掏寶也有賣 也許可以考慮看看

買了TN mon
看電影色彩度真的沒VA好
有點後悔

所以才說影片半遊戲半的還是放棄TN好就是了.
只是有時要144hz預算只有2000,
就只能選TN了吧.

但事實上還是C24FG73對影片半遊戲半的人
比較保險倒是真的.

相對國際的 香港便宜螢幕排行

是因為c34fg73沒G sync才沒選到

喔 這也是理由
那就會跑去買S2417DG了吧.

要Gsync非TN也會
一定要到5xxx的IPS機種才有了.

但S2417DG很超值就是了.

喔 忘了還有Z271跟Z271T.
但這兩台都一樣要49xx~56xx.

花這錢不如買27" 2K IPS那幾款.
或者34UC89G了.

原來賣貴左

見平時個價已經覺得好平

1.預算多少
5000以下

2.預計用途是什麼
PS4 switch and movie

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
2k FIFA only
4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%?

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
普通Ps4 slim ？ 我唔係好識呢啲

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
中意睇電影所以大啲都無問題 40以下都得

希望各位大神解答到我 btw我係英國買所以未必買啲國產野

Mac os是否一定要用到4k？其他解像度可以嗎？

如果有EW277HDR有量子點就好了

EW277HDR的色域已經跟量子點近乎同等了.
DCI-P3 93%

三星的CHG70是95%吧.

低價量子點QDEF也只有三星有.
三星死也不給CFG70/73系列有HDR功能.
也不給CF591有量子點.

要量子點QDEF+HDR就只有CHG70系列了.
或者AG322QCX9, 328M6FJRMB.

但這都很貴的. 要5000左右了吧.

EW277HDR在這個價位, 拿得出來廣色域我也覺得神奇.
我還在想它的廣色域方案到底是怎麼實現的就是了

1.預算多少
希望咩價位都睇下先

2.預計用途是什麼
PS4 and movie

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
AAA遊戲 / 動作遊戲

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4 Pro / Slim

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 , 最好有4K

32UD59 ( 499英鎊 )

ET430K ( 509英鎊 )

ET430K有HDR給PS4用, 價錢也不高
只怕覺得太大

太大就拿32UD59就好了吧

這一樣就是
U2718Q
C27HG70
EW277HDR

三者中挑就可以了吧.
大概第一個就會是最好的選擇了.

都有HDR給PS4用

當多數片都係720/1080買2k又好似享受唔到咩好處

其實係，所以我想揾，ips，1080p，144hz 加 g-sync，但似乎無選擇

求推薦

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
PC and PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 90% /PC 50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
below 40, 4k

乜都唔識求推介

u2718q?

唔該專家
1.預算多少
2000-3500

2.預計用途是什麼
(看劇同HD電影)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(RX470 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(27) (1080p)

嗯 2K好處會建立在
遊戲/網頁/多工/文書/辦公/CODING之類的其他任務
這些任務的特色在於訊源沒有特定原生解析度屬性

其實好像是有的吧.

34UC89G看成沒有左右的話
就是IPS+144HZ+GSYNC了.

真正16:9 FHD的話,
那就是友達跟LG不願意製造的問題了

YOU GOT IT.

買左P279Q 睇白色個陣會覺得太光 其他色又冇事

掏寶買個EW277HDR不錯呀.
HDR現在差最多的也是影片類了.

香港買的話
C27F591或者
EW2755ZH

就差不多了.

我看了一下PLAYWARES評測內容
這台應該調整為"暖色"模式會最理想
其次應該是低藍光1段.

可以嘗試看看

等我試試 唔該大師

aw3418dw買左幾日
dell岩岩覆左我 偏色唔屬於維修範圍
無得換

噢，我沒看到那麼大

XG2401同XG2402有冇大分別？
旺角有間舖頭話XG2401冇哂貨 入左XG2402

其實也沒有很大就是了.
34吋的 21:9高度 跟 16:9 的 27吋一模一樣

剛剛想買XG2401 點知中央田話無哂貨

有可能是XG2401比較好的.
對比度可能比較高. 不過買了就買了嘍.

XG2402多了一些選單可控制性.
色彩都還是準確的.

京東的這款25吋FHD + IPS + 165hz

只要1230港幣!!?

其實好像要賭中國產品的話, 這款也似乎是可以賭的東西就是了.
反正便宜到不可思議了.

但我還是不知道這產品到底用了哪一家啥型號的面板..

24.5" FHD 高刷新Hz IPS面板?

真的有存在嗎? 但看評論也沒人說這看起來不像是IPS.

這品牌好像不太靠普,看了貼吧的評價很差

今天去了compumark買c24fg73,2855hkd
店員服務態度很好,
而且可以先試貨再付款,
不過,不知道是不是因為樓主強推這款,
導致商場的店面沒存貨
要去政府合署對面的倉庫拿貨

謝謝樓主推介

嗯 不是大品牌 良率就會更低了.
只能說應該還是有不少較OK的良品,
但比較難抽.

自己要用也要能抽的到就是了.
後面就要運氣加持了

這種官方的也不知道能不能要求加價,
先測亮暗點再出貨.

C24FG73為什麼特別.

1. 它是VA+144Hz裡面最頂尖的產品.
2. 它用了三星QLED電視上用的量子點QDEF技術, 色彩飽和鮮豔健康.
3. C27FG73貴不少.
4. IPS+FHD+144Hz產品不存在.
5. TN看影片表現不好.
6. C24FG70有較多問題點, 腳座同時太深.
7. C24FG73是C24FG70的更新修正版.
8. C24FG73比起IPS+144hz便宜很多.
9. Gsync+VA的Z271/Z271T太貴了.

總結起來,
除了VA殘影較IPS/TN大這種缺點
似乎看不太出來為什麼不買了.

話說台灣的三星真的賣很貴.

不是跟Dell online sales買的嗎?
是的話應該甚至可以要求退貨吧?

那色彩跟量子點差不多嗎 有點想買了

量子點QDEF效果應該還是好上一點點吧.

只能說EW277HDR應該也不差就是了.
個人看過覺得不差

不錯還是要聽聽其他香港用戶感受如何比較準了.

不過要看久還是SDR比較好就是了.
HDR本身好像就不是為了耐看而出來的顯示方式.

EW277HDR的智慧藍光功能
不能跟原生HDR模式搭配使用是蠻可惜的.

今日落高登中x田部pg279q 賣緊57xx 買唔買得過？ 怕有BLB 同其他QC問題 定係揀平幾舊嘅XB271

1.預算多少
千幾~2千幾左右
2.預計用途是什麼
一半畫圖執吓相,一半打機睇吓片
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
最近在玩Divinity: Original Sin 2及RPG類, 也不需144hz
4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
IPS, 尺寸24就好, 太大使用上不方便. 不要曲面

還在想1080p還是1440p較好. 1440的24吋面板選擇好像不多, 太小眾?
1080P有什麼好選擇嗎?

XG2703現在都找不到了嗎?

XB271HU好像也不一定就很好抽吧
不是還是有人遇到字體被切之類的問題.

前陣子有人抽到有那問題的.

AG271QG也不容易找到嗎?

喔 漏掉這個 想了想才記得看過這問題

當然可以 只是MAC的DPI縮放很厲害
所以很多人會推薦MAC就拿4K

2K OK的

EIZO EV2450 OK嗎?
個人覺得這需求拿這好像也不錯了.

EIZO有五年保固的
色彩也夠準確應對執相

不然就U2417H之類的了.
要執相就要IPS了.

頂多還有2K的P2418D也可以考慮吧

我想也只好這樣了, 或許直接上EV2451
謝謝你的建議, 安心去買嘍

Ips做到咁快？

如果唔考慮價錢 主要玩PUBG既話
C24FG73同XG2401 邊個好d?

遊戲性能TN強吧.

量子點VA就色彩好罷了.
殘影還是比較重的,
比較適合影片半遊戲半綜合娛樂全要用的人

電腦螢幕的理想
其實就是
EIZO CG318一台
剩下一台就是
TN + 144hz/240hz一台吧.

一台最高畫質看片執相都行
一台打機專門

能找到
只不過是想看看各位意見 pg279在這價位會否值得買

NCX從頭到尾都認為PG279Q是四台中最爛的一台吧

我個人是相信的.

第十三樓

主要是想找27" 2K 144hz IPS gsync 原本還想要曲面的 不過好像沒有一個符合
VA也有考慮 不過好像全部都沒有gsync

有看到

咁即係揀前者定後者好？

100% PUBG + 勝率最重要

無條件XG2401比較好吧.

因為TN遊戲性能最強殘影最少

只是進去看風景的話
就會是C24FG73比較好了

因為色彩比較好.

明白了

那請問如果有HDR的,
有其他選擇嗎? 謝謝專家

S2418H
S2718H

U2518D
S2718D

PA27AC
C27HG70
AG322QCX9

U2718Q
UP2718Q
32UD99

不是破預算就是沒有多好吧
S2418H/S2718H輸EW277HDR很多的

1.預算多少
6000

2.預計用途是什麼
PC遊戲 看劇 電影

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24至27吋 螢幕的闊度在60cm內
2k

27吋的寬一定破60cm.
至少要61.1以上.

這樣只能24吋唷

1080TI的話 144hz就是必備了

24" + 2K + 144Hz

應該比較建議買S2417DG了.

但TN看影片會色彩畫質體驗較差.
買不到27吋也沒什麼VA/IPS能挑吧..

放棄2K的話才會有C24FG73可以挑了.

27吋，2k,144hz
有咩介紹？

1.預算多少
1000-15000

2.預計用途是什麼
pc ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(pc) LOL，pubg，(ps4) monster hunter， gta5

4.遊戲佔總使用時間多少%?
pc 60%, ps440%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24，解析度沒有所謂

其實不想太貴，又很少玩槍game和賽車game(除了pubg）。最主要螢幕可以連接到ps4和pc就可以了。我正在用的螢幕用了差不多10年，所以想換。麻煩你了

IPS最好選擇
XG2703-GS

VA最好選擇
C27HG70

TN最好選擇
S2716DG

哪個適合自己要看用途了

個人會推
246E7QDSW
246E7QDAB

看要白色還黑色.

話說 遊戲佔總使用時間多少?
全部時間都在玩遊戲?

有另一mon睇片
係全時間打機

ASUs rog swift pg278q
呢隻得唔得

回錯文了吧 那是給超級sad巴打看的

13樓

NCX認為PG278Q比S2716DG還差

Gtx1080, 可以行到2k 144 ?

星河巴打知不知未來有否可取代EW277HDR的產品
我對EW277HDR的不滿是沒有Dp接口和Usp接口

1.預算多少
2000

2.預計用途是什麼
執相，Game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
2k, fifa, gta v

4.遊戲佔總使用時間多少%?
40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
R9 290

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋

LG 24MP88HM-S ok嗎？見個樣幾靚
唔該各位

其實果D保養仲有無用
見好多都話你人為損壞 唔幫你整 要收錢

1070以上就有資格跑2K了.

跑不跑的到144FPS要看是什麼遊戲&設定

需求越多價格就越高了.

FHD+HDR+DCI-P3廣色域

沒聽過有這種新產品,
4K倒是有吧. FHD本來就是廠商不願意給好料的區間

香港不能做網路上強力攻擊嗎?

台灣這種情況就在網路上發帖
嘗試讓該品牌名譽受損就行了吧

隔天就打電話來說可以免費了.
可能還會補償呢.

在台灣是會吵的鳥有蟲吃就是了

EIZO EV2450也可以考慮看看吧

品牌形象在香港不重要（過幾天就只剩小貓三四隻注意了），加上消費者權益不受保障（e.g. 蘋果14天無條件退貨不適用於香港；三星note 7事件中，香港三星表示：全球退貨不適用於三星）

打錯字了，應該是：全球退貨不適用於香港

那這樣哪個品牌在香港比較好呢?

EIZO也很差嗎?

跟DELL買的話, 不是也退換貨容易?

應該還是有比較好的品牌可以買吧.

1.預算多少
3000內

2.預計用途是什麼
PS4/pc 兩用

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Mhw ,pubg ，主流游戲

4.遊戲佔總時間比例為多少%?
Ps4(50)pc(50)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27. 1080

唔該哂

ACER, ASUS, LG, SAMSUNG,
DELL, HP, PHILIPS, AOC,
VIEWSONIC, EIZO, BENQ, MSI, LENOVO.

全部13品牌都是一樣保固沒有意義嗎?

感覺會不會只用其中一兩個品牌就定義全部就是了.

有必要釐清到底哪些品牌才比較容易發生.

這樣C24FG73應該不錯

講過好幾次了吧 我覺得XG2402可能沒有XG2401好吧.

PCMONITORS 01/02都有評測

預算10k 內
21:9 2k 144hz 打機
27/32寸
師兄有乜推介

21:9 只有34/35吋吧.

34UC89G
AW3418DW

香港這兩台看起來都很划算

1.預算多少
600-800

2.預計用途是什麼
睇片，文書
連notebook
最好有獨立喇叭

3.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24' 1080p

因為用咗TOPCON Robat 19W好撚多年
所以都係想upgrade下

robot

巴打係#561個REPLY答過

"XG2402 感覺似乎沒有XG2401理想吧.

Pcmonitors說對比度輸很多, 說可能是抽到最爛的
但也可能不是吧

巴打Acer kg251q 依隻買唔買得過，定係買240hz 嗰隻，240hz好似冇咩用，冇咩game 推到咁高fps,三千內有冇窄邊144hz 推介？

求 ps4 pro 打機睇片 mon,可以當埋電視睇片
想4k mon 打機唔lag
筆直4k

上網陽過24UD58-B，好似唔錯

預算太低了吧

頂多比較新的
223V7QHAB
ET221QBMI

這種買一買就好了吧

感謝唷!

跑不到240hz, 240hz還是比144hz順暢.

窄邊144hz s2417dg才窄了吧

要24吋那就可以買了

還是C24FG73較好，如果唔一定要4k

剛我朋友說賣他二手的 C24FG73給我
但他傳過來的照片是這樣的

他說是手機拍照的問題
他有再傳一張給我

又好像正常

我該買嗎？
有收據有包裝盒

佢咩原因賣?
仲有冇保養先

佢聲稱用唔慣曲芒 唔熟既fd黎
samsung自己寫電腦mon保養三年
佢只係買左兩個月

好小聽人話用唔慣曲芒 一般都係想換大小小
親身去睇下有冇光點死點,打兩鋪機睇下有冇問題
反正有保養,其實都冇咩好怕
佢開咩價比你

佢話唔方便上佢屋企 同埋真係唔係好熟 講多一兩句好似好煩咁
我就係覺得有保養所以覺得ok
2k

我反而想知 係咪真係有機會係手機會影到啲咁既紋出黎

用手機係會影到D紋出黎
我影自已部FS2434一樣有
講起我都超想換MON
但又未壞,二手放出去交收又麻煩

係高登都見到啲幾平嘅，但係唔知係咪次貨

1.預算多少
1000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL/FIFA/PUBG/GTA V

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
1080p

XG2401而家好似有D難搵到貨 今日行過深水埗唔係好見

那個是不是開了Faster/Fastest的背光掃描功能.
CFG應該都是不閃的, 只有反應速度設成標準才看不到那條線吧

也是可以吧. 只是PS4用不到144hz, 會浪費84Hz.

C24FG73在色彩上會比24UD58好.

但清晰度就會輸了

不過PS4 Pro本來就不支援4K 60fps, 只能30fps.

GW2470ML的便宜選項其實也OK

246E7QDSW
246E7QDAB
這兩台可以考慮看看

喔 跑不到240FPS, 240Hz還是比144Hz順暢才對.

那個人就會去考慮VA的C24FG73了吧.
貴一些了.

香港好像也沒有賣那台評價僅次於XG2401的LG 24GM79G
應該找不到對吧?
找的到還能買

GW2470M是性價比較高？

沒這樣說吧 就堪用

那你的意見 那個顯示器是有問題嗎?
你覺得可不可以買呢?

現場看, 直接稍微看看, 沒問題就可以買吧.

1.預算多少
1000內
2.預計用途是什麼
Ps4
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Fifa 2k18
4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
19-24吋

1.預算多少
3000以下
2.預計用途是什麼
睇戲、睇片、Netflix
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
/
4.遊戲佔總使用時間多少%?
/
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋
FHD跟4k都可以

1.預算多少
3000左右 (可加可減)

2.預計用途是什麼
PC遊戲 20%, PS4 PRO 20%, YOUTUBE 20%, 文書40%)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MON HUNT, OVERWATCH

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 PRO 60%, PC 40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 760

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 至 27 左右

因為PC同PS4 PRO都可以出到HDMI, 有冇雙HDMI既MON推薦??

講漏左要4k

他說不方便上他家 只能在他樓下交收
所以應該不能直接插電看

屋企都唔比上 係咪真係你朋友黎

明白
那麼對macos的話 24ud58或是同價位的24吋2k會比較好？

1.預算多少
大約1500 最好少過

2.預計用途是什麼
PC 遊戲 電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
咩都玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
na

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
23-27

GW2470ML買一買應該就不錯了

4K的27UD58
或者掏寶
有HDR的EW277HDR

C24FG73買一買就好了

24UD58

叫他錄個影看看就好了 看個短影片 確定沒亮暗點 沒啥大問題就好了.

24UD58就好了吧.
其實也沒啥說一定買到的24吋2K就會比較好

246E7QDAB
246E7QDSW

1.預算多少
3000-3500

2.預計用途是什麼
剪片, 執相, 玩PS4遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FIFA, MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
用PS4玩遊戲

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
4K

1.預算多少
4000-5000
2.預計用途是什麼
PS4
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
賽車及mhw
4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%
5.希望的螢幕尺寸大小&解析度
40-43 4k

唔記得講埋, 尺寸 27吋, THANKS

U2718Q

預算太低 買不到吧

師兄求救，我買左個pg278q,但係發現只有一個dp插口，點樣可以將ps4用係個mon到

無HDMI!?

1.預算多少
<2500

2.預計用途是什麼
PS3+電腦執相剪片遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FIFA, GTA, LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
會更新電腦硬件，可因應mon而選擇

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"-27”, 1080p or above

無

如果買多個mon 4k for ps4
有咩推介
價錢優先考慮

那只能想辦法HDMI轉DP了吧
沒錯的話, 應該要有晶片的轉換器才行了.

24UD58, 27UD58 不就最便宜.
要便宜的話也只能買這種東西了

C27F591應該就不錯了.

平面就
EW2755ZH

144Hz應對未來的話
C24FG73也可以考慮

1.預算多少
最好<1000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL/FIFA/GTA V

4.遊戲佔總時間比例為多少%?
70-80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
1080p 尺寸冇所謂

1.預算多少
$5000 越低越好

2.預計用途是什麼
PC遊戲 switch 電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL PUBG CSGO 遊戲大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%遊戲 20%switch和電影

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 2K

暫時C27HG70唔錯 唔知有冇推介
2K同1080p都無所謂 最緊要性價比高

1.預算多少
2000以下

2.預計用途是什麼
Pc,ps4(未來買)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Csgo,osu,lol等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋以下都得

1.預算多少
2,000內

2.預計用途是什麼
LOL, PS4, 電影, 上網,

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LoL, PS4 : MONSTER HUNTER 人龍 其他大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
遊戲約50%
PS4 30%
上網,看電影 20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
正在用GTX 1060 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22~4寸

謝謝

無知一問，一個mon 可唔可以同時display PS4 and PC (e.g. 右邊係pc畫面，左邊係PS4)
如可以，有無邊個mon做到呢樣嘢？

謝謝！
如果想要平面 144Hz 24” 加內置喇叭呢？有推薦嗎？價錢二千左右

1.預算多少
2500以下

2.預計用途是什麼
PC遊戲,Ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PCubg, LOL,
PS4: FIFA
4.遊戲佔總時間比例為多少%?
70%PS, 20%PS4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
RX470 4GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
1080p up, 尺寸27以下

PS: 用緊Dell U2417H,
用過三星Mon覺得啲色太實

27ud69-w
U2718q

打ps4 pro, pubg, lol 點揀好？
或者有無更好選擇？

GW2470ML
246E7QDAB
246E7QDSW

補充一下

顏色最好鮮豔一點 pc+ps4 pro用

C27HG70 is OK
XG2703-GS is also good.

性價比高
34UC89G in HK is very cheap.

TN+144Hz
XG2401

or give up 144hz
just buy normal 60hz IPS

246E7QDAB
246E7QDSW
should be good

It's call PBP function
only some monitor can do that.

MX34VQ
C34F791
Can do that.

"三星Mon覺得啲色太實"
Then there's no option to recommend

"顏色最好鮮豔一點"

C27HG70
EW277HDR(Taobao)

also has HDR
Color is deep
but need to give up 4k option

有 平面嗎？ 淘寶沒保怕壞

嘩 ew277hdr 1799人仔 差咁遠

我想問下其實Mon係咪對眼都有好大影響，我屋企個Mon應該好舊，連hdmi位都無，望一陣對眼已經好攰，但平時去網吧公司個啲又唔會

淘寶 EW277HDR 旗艦
唔肯送香港
集運又驚爛

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
Pc, ps4 pro, switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%pc, 20%ps4, 10%睇戲

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸 4k, 如果144hz更好

反應時間緊唔緊要？ 1ms vs 4ms

34寸太大了 放不下
27寸2k曲面是不是C27HG70性價比最高？

咁三星有咩推薦😂😂

benq Xl 2411p 這部$2000內算可以嗎?

麻煩幫忙推薦一下

1.預算多少
$2500 以下

2.預計用途是什麼
PC, PS4, Switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Monster Hunter World , lol with PC,

4.遊戲佔總使用時間多少%?
40% PS4, PC 60% lol or 文書

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27~34"
我明白我的預算有限
謝謝囉🙏🏻

Flat panel.

Just got U2718Q.

Yes, it did.
Better monitor, less eye strain

Good product, some time is hard to get.

"27寸 4k, 如果144hz更好"

5000dollars? no way. it will sell 20000 dollars in the future

Just get U2718Q

Only TN panel product are really 1ms.

others just fake.

For gaming performance, XG2703-GS should be better

C24FG73 just fit

Not good. I prefer XG2401

Taobao EW277HDR should be very good.

Next just buy C27F591

千零蚊買個24-27'mon打ps4 係咪求鳩其算 唔應該有咁多要求
自己本身有5.1 唔洗理喇叭問題

GW2470ML
246E7QDAB
246E7QDSW

VA or IPS.

終於買了 請問點樣check mon 最好？

我尋日都買咗，連用 EW2770QZ 一齊買，因為我揀咗間有優惠嘅都係要用集運

有間1779 + 80sf送貨

巴打邊到入手

MGA27CQ如何？

我買嗰間係$1677，哂單再返$100
主要係因為我連埋 EW2770QZ 一齊買，廣東發貨嘅都賣$3199
為咗慳得就慳就放棄咗直運

PS. 我上次買 LG 34UM59 時，包順豐直運
PS2. 回文嘅時候，有再上去睇過，發現有間廣東發貨嘅 EW2770QZ 都係$2999

Xx田

開左HDR 望落好灰好矇 係正常既？

$5480?
有冇平 想入手

其他最平好似都係$52XX 唔會差好遠

32吋mon 8k有冇咩推介
用黎打機睇戲

1.預算多少
2,000內

2.預計用途是什麼
(PS4, 睇劇+電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
現在Mh

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Total gaming 大約70%
其中

PS4 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
沒有

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
沒有

1.預算多少
$5000 越低越好

2.預計用途是什麼
PC遊戲 PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL PUBG R6

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%遊戲 19%動漫 1%文書

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27 2K

有冇人用u2414h
硬係覺得睇野有直間 好似睇到個排列咁
好近睇又唔覺

1.預算多少
$1000-1500越低越好

2.預計用途是什麼
ps4,netflix

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fifa

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
----------

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
20-24; 1080

睇中左 Dell U2417H, S2418H,仲有 LG24MP88HV, 50%PS4 50%睇劇，應該揀邊款，定係有好啲可以揀，budget 1200-2000

有無1677 link

MAG27CQ Where is selling? I didn's see that selling in HK.
It's new model, hard to say.

Only XG2401 maybe fit it

Normal, IT'S WINDOWS10's Problem.

I think 34UC89G/AW3418DW is good.

Or 328M6FJRMB.

C27F591 just fine.

or EW2755ZH

C27HG70 is very good for this needed
It even got HDR for PS4.

GW2470ML just good.

所以說WIN10 用HDR是沒用?

Only UI Has HDR Problem , But not HDR contents(Game/Video)

WIN10 用HDR是沒用 = wrong.

HDR contents(Game/Video) needs that button.

見巴打都係推介ew277同s2718h
但係ew277香港好似無？s2718h真係差好多？
有無比較埋內置喇叭？

而家無啦，之前係因為年貨節，再扣埋啲購物補貼先係呢個價

thx! 想再問多個

1.預算多少
5000 - 6000

2.預計用途是什麼
執相>文書>game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
2k, fifa, gta v

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
R9 290

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 至 32吋(螢幕高度可升降更佳)

唔該巴打

1.預算多少
5000 - 6000

2.預計用途是什麼
執相>睇片>文書>game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
2k, fifa, gta v

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
R9 290

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 至 32吋(螢幕高度可升降更佳)

唔該巴打

LG新出隻27UK650大家點睇？

香港幾時會有得賣

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
電影/演唱會/PC Game/PS4 Pro/Switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
WOW/大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%～50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24' or 27'

麻煩師兄

求巴打推介

1.預算 $1500

2.預計用途是什麼
PS4主力 + PC日常用

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
(PS4/PC: 60/40%)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
即將換PC,宜家notebook

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24'' - 27'') (2K)

34UC89G > C27HG70 > XG2703-GS
應該會咁樣選擇

真係差好多 = YES
S2718H = Glossy panel, I think it's not good for everyone.

UP2716D
or
XG2703-GS

I Think UP2716D is just fine for this.

謝謝

FHD
C24FG73
C27FG73

2K
C27HG70(HDR)
XG2703-GS(Gsync)

RL2455
GW2470ML
點揀好

PS4不支援2K解析度, 主力PS4不要拿2K.

EW2755ZH應該就不錯了

RL2455

TN + 60hz = garbage.

between this two GW2470ML is better

TN + 144hz XG2401 >>>>> RL2455

淘寶總有點不放心
另外想問是否大部份都不能掛牆使用？

thx, up2716d同 u2718q相比呢？

是否大部份都不能掛牆使用？
Maybe 60%? 40% can?

Just feeling

Depends on AdobeRGB 100% need it or not.

UP2716D even have DCI-P3 color gamut.

Color is deep and colorful.

U2718Q is just HDR funtion.

執相>文書>game I think UP2716D is better.

HDR is for Video/Game

兄台能否推薦多幾款讓我找找能否掛牆用

UP2716D其實好平均，雖然主打繪圖不過response time同input lag都唔差，打普通game絕對可以用
Adobe RGB 100%，native gamut就差唔多同DCI-P3一樣
輸入夠多，有DP daisy chain，有USB兩input KVM，全調stand
最衰係IPS glow，同Dell跟機送既漏光抽獎
不過如果你抽中隻少漏既，以今日個價錢佢性價比好高，唯一爭既係得2k未4k

Dell幾時肯出隻後繼機

276E7QDAB can VESA to wall.

If want VESA, I will pick this one.

UP2716D = 香港福利機阿..

UP2716D
台灣
購物 6555 電話優惠價 5620

香港
格價網 4150 Dell online 3886

台灣的Dell真的很貴就是了.

香港還有資格多去抽看看, 頂多抽不到好的退貨吧.

曲mon比平面mon更好？
另外玩遊戲再加一個MHW
平面MON有甚麼選擇嗎

PERSONAL TASTE.

平面MON有甚麼選擇嗎
IPS
XG2703-GS

TN
S2417DG
S2716DG

有無人淘左個ew277hdr 好驚出事無得追究

我係 EW277HDR 同 EW2770QZ 一齊淘

解答好詳細，thx!

如加大至323E7QDAB 可以嗎🙇🏻

旗艦店定廣州個間？
有無咩品質問題 或者包裝有無破損

I think that's just soso, But it's you call.

Wanna bigger, just buy it.

為咗慳錢，我揀咗最平嗰間，仲要喺上海寄嚟
仲未到呀，所以都未知咩情況，不過咁大舊應該唔會有咩事呱

等你報告
寧願貴啲都想香港買

到我手可以仲要一個星期
本來我係唔多擔心，不過見幾位巴打都擔心，搞到我而家都有啲驚驚地
不過如果搵到可以 SF 直運嘅，應該就無咩問題，我之前都試過問過 LG

同一個mon要切換Pc同ps4有冇其他方法
每次轉都要禁好多次先轉到輸入來源
驚長久使用會壞
會唔會有軟件可以做到同樣功能
用緊xl2411z

1.預算多少
$2000左右

2.預計用途是什麼
steam遊戲,文書, 畫圖autocad, 睇片)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
格鬥game 街霸5

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC only

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24左右, 1080P-2K

34UC89G
C27HG70
XG2703-GS

這三個怎樣選擇

如果XG2402買$2100屌唔屌得過

唉，岩岩係灣仔買左部c24fg73，無check到就比左錢，之後發生現有開過，希望唔好中伏

有無巴打係 amazon jp買過 mon? 個 import fees deposit會否退返？

這個mon是否真的1ms
玩R6這類遊戲會否有殘影問題

邊到邊間買呀？
我前幾日係高登匯X買同一款 佢即場開箱試mon

另外R6 這類FPS GAME會否用到G-Sync

等我試哂睇有無伏再開名，你買左幾錢？

暫時check左無死點，但好明顯開過

2880

我1779 + 80sf直運 + 30 包完美mon + 校色

total hkd 233x

今日先落單

買moon 一定即場開箱同check 機先買

新手買野真係on99 除左死點光點命有咩要check

直運? 你係旗艦買?

我早排係旗艦店買完EW277HDR,RMB1749
用4px運返黎香港

講真,攞果陣真係驚個mon盒會爛,好彩最後無事

個人建議如果唔係旗艦店買既話,先Google下間鋪頭既聲譽先,廢事贏粒糖,輸間廠啦

打算買個27吋moon,ps4/switch/睇下戲劇為主
爬哂文睇過後心水samsung cf390,因為我一定要掛牆先得
有幾個問題，
1. 佢無內置喇叭，咁係咪搵返用3.5mm果d電腦喇叭插落去就得，普普通通幾舊水既2.1應該都夠？
有無咩推介各位？jbl pebbles?
2. 因為佢得1個hdmi port肯定唔夠，咁應該都要個hdmi switcher,睇過好似要有自帶電源既先得，唔係既話ps4會成日閃屏，綠聯89蚊果款夠做？同埋用佢個畫質果d會唔會點影響？定都係最好aten vs481?
3. 想問下個moon係咪通常去高登果d腦場買？我見宜家好似1600左右，有無話邊間有信譽抵買多d
4. 我因為想要黑色所以390，以我所知390同391既分別只係黑同白？
希望各位巴打幫幫手，爬過文盡量唔想做伸手黨架啦

直接送去香港 旗艦唔肯送hk 我又唔想集運

1.預算多少
HKD 2500

2.預計用途是什麼
PC PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MHW, LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%遊戲 10%電影

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸

其實已經爬了文
比較喜歡EW277HDR但可惜人在澳洲
淘寶運費大概可以買多一台了

想問c24fg73有無音效輸出，定要自己再買外置

咁都OK呀，我都係包完美 Mon 而且唔洗加錢

其實只要識睇評價，就算唔係旗艦店都無咩問題
我上次買 LG，間鋪佢係專賣 LG，包郵寄到落嚟，而且要求完美 Mon 都唔洗加錢

想了解下，感謝ching

1.預算多少
1000-1300

2.預計用途是什麼
打lol,switch,可能遲下買 PS4 Pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Lol, 如果買ps4會玩2k mhw

4.遊戲時間佔比為多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
唔太記得，廢graphic顯卡

6.希望的尺寸大小&解析度
20-21左右

有無音響介紹😍😍

1月頭買咗
集運運落黎完全無問題
仲要星期日放8上門

開心使用中

邊間幫校色

其實幾間都有

係咪要同佢講先會幫

寫明你要校色 佢地先會幫校

1.預算多少
大概2000 內

2.預計用途是什麼
PS4 ，LOL

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Monster hunter ,2k, fifa, LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋 至 27吋

最主要希望螢幕有內置喇叭，因為PS4 silm 想直接電腦mon輸出聲音

唔該你

買三合一之類的HDMI切換器吧

IPS/VA 1ms = Fake

C27F591
EW2775ZH

226E7EDAB買一買就好了

C27F591
EW2755ZH

謝謝
能否說一下EW2775ZH跟EW277HDR的分別?

另外在澳洲網站看到這一台

請問評價怎樣?

PS4 pro優先推薦hdr->4K?

前排買左個u2718q
而家switch input 既時候有一定機率會hang mon（全部制冇反應，要熄電重開）
好撚on9 打去dell度話唔係功能性壞唔比換
一陣收工再打去

22寸好似有小小偏大，有冇20寸左右推介？唔該

1.預算多少
1500或以下

2.預計用途是什麼
Pc, ps4 pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol, pubg, mhw

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50% pc 工作, 25% PC 遊戲, 25% PS4 遊戲

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24" 或以上

1.預算多少
1000-1300

2.預計用途是什麼
PS4 / 如能有100HZ更佳

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
mhw / 低配電腦GAME

4.遊戲時間佔比為多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的尺寸大小&解析度
別太細

想問一下HP ENVY 27s質素如何？見佢有usb type-c

睇左個excel表見MSI OPTIX MAG24C $2600
想問下邊到有?

請問有人知道hp 2311f的價錢及規格嗎？ 剛剛發現屋企有呢個mon想拿番出黎用

或者有無巴打可以comment下
平時都係用黎打lol同睇下youtube同劇集

新購入pg248q
總感覺色彩，對比，灰度等等一直調較得不太好
有甚麼網站/軟件有辦法可以讓我測試好螢幕狀態嗎

27吋 4k 邊隻抵玩
睇片同畫CAD

budget 4-6k
會打ps4 pro 同pc game
而家用緊兩個22"
會打fps同lol 所以想144hz
而家用緊gtx1080
想4k +大size
有咩推介？

1.預算多少
1300以下
2.預計用途是什麼
PC遊戲 文書工作
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 單機大作
4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%遊戲 30%工作
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050ti
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
21-24吋 1080p
謝謝巴打，麻煩你了

Asus vp247h 可以嗎？
謝謝

1.預算多少
2000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/單機大作RPG)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080或以上

謝謝

點睇LG新個部27uk600 又係4K+HDR

新手表示22吋mon 闊既枱要玩144 係咪得24吋曲面 samsung 同 msi 間？
邊隻性價比好d

諗緊SAMSUNG C24FG70FQC或者MSI MAG24C
同價
但我上網睇SAMSUNG個隻有好多問題(FLICKERING/DEAD PIXEL)
想問下有無用家可以講下SAMSUNG呢隻點樣?

1.預算多少
4000-$5000

2.預計用途是什麼
PC PS4pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Lol mhw Fifa gta

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 60% PC 40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070/1080 (未買)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32/27吋都得 4K or hdr(玩ps4pro) 最好係曲面

你係咪買廣州個間 我啱啱都買左 有埋PSN3個月送

香港有咩？

有無爸打知up2718q online sales 報緊幾錢

有冇VA 32" 4K 港行賣??

請問有2K mon 嗎？ 因為不想起格，27～28吋
主要用途 PS4 內買喇叭就好
謝謝

1.預算多少
2000-2500

2.預計用途是什麼
打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS遊戲(ow,pubg)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
780ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080p 144hz

今日去黃金睇D人話viewsonic個香港代理執左 無得買XG2401

GW2470ML
246E7QDAB
246E7QDSW

如能有100HZ更佳 = 1300, no way

budget 4-6k

144hz 4k?

20000才有希望

不然去買對岸的K3218U吧

XG2401

Y, C24FG73

C27HG70
U2718Q

32UD59

C24FG73 OR GIVE UP

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

(目前包含144HZ/66款, 21:9/24款, 2K/58款, 4K/58款)

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

最近有點忙, 沒按造格式好好打,
或者連看表也不看的, 一律無視了. 沒時間打字

LG 24GM79G如何 ,香港好似就出

真定假？我仲諗住後日去買

psn 記得同佢講要港版

1.預算多少
2000-3000(愈平愈好)

2.預計用途是什麼
PC遊戲,看劇,電影,PS4 PRO

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27 2K(不清楚GTX970會否有困難)

如2揀1 分別有咩選擇？？

這兩款是FHD mon? 如果27吋 PS4畫面會起格嗎？

另外爬了文 有點不明白
下面是指PS4如果要2Kmon 就只能選XG2703-GS，其他2k螢幕都會模糊？

4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品

3. PC+PS4/Switch一定要2K螢幕,
買XG2703-GS, 這款有較好的放大運算法

謝巴打，竟然有此spec 的型號賣

現在買CF791還是等新款21:9 mon比較好

預算 1-1k3

用途 睇片 遊戲

主要玩 lol 爐石 pubg

想要23-24” full hd

顯示卡 gtx 960

唔該哂

漏左

遊戲佔用時間 75%

1.預算多少
1000-1300 越低越好

2.預計用途是什麼
打lol,switch, PS4 silm

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Lol, 2k18, mhw

4.遊戲時間佔比為多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
廢graphic顯卡

6.希望的尺寸大小&解析度
20寸

請問巴打phlips 328p6vjeb有沒有4:3 mode 或1:1 mode??

google很久/查Manual亦沒提及

可以講下點解係貴d 呢隻嘛
因為panel 好似都係va 都係曲度對比都好似一樣

聽說2K MON運行PS4不太好 如果改成1080P的 有什麼好推介 (遊戲時間不會太長)

1.預算多少
最多1500

2.預計用途是什麼
Ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
GTA、last of us、uncharted 4這類

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27

剛剛爬文看到多數推薦這兩款
246E7QDAB
246E7QDSW

對於我情況 以上兩款是不是最適合的螢幕？
謝謝

想問整Mon 灣仔or港島區有無好介紹??
ASUS PA238Q 過咗保養, 開Mon 閃一下就全黑用唔到
ASUS官方檢查費都三嚿

香港係咪無XL2411賣？

買左Gw2470ml
同呢個post一樣 mon有空隙

是否正常

1.預算多少
$2500

2.預計用途是什麼
premier pro + movie + gaming

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
csgo

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋都得 2K/4K

U2518D

下面是指PS4如果要2Kmon 就只能選XG2703-GS，其他2k螢幕都會模糊？

Better vs SOSO

這兩款是FHD mon? 如果27吋 PS4畫面會起格嗎？

IF EAGLE'S EYES

HK AW3418DW is very cheap.

22吋以下個人不進行任何推薦
都垃圾產品 隨便買也一樣

CALL PHILIPS

QD

TAOBAO EW277HDR(HDR)

OR

EW2755ZH
C27F591

IF THERES NO FPS GAMING.
GW2470ML ALSO GOOD

不懂, 理論上不正常 不是隨便也知道嗎

所有GW2470ML 就會變成正常?

在意就CALL BENQ/STORE CHANGE吧
其實沒啥好問的

U2518D
27UD58

EW277HDR 同 EW2770QZ 都到了
不過 QZ 仲喺車度，聽日放工先拎返嚟

賣家包咗四層泡泡紙，所以就算由上海寄嚟仲要用集運都無咩事
仲送咗兩個鍵盤同特大滑鼠墊，上網見人講鍵盤都可以賣到一百蚊人仔

由於而家張電腦枱放唔到兩隻 Mon，所以未開箱，等星期六裝咗新電腦枱先

如果追求HDR而不想淘寶有其它選擇嗎 希望價錢在2500左右 謝謝

1.預算多少
$3000

2.預計用途是什麼
ps4 一般版 movie

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Rpg 賽車 踢波 咩都有

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Ps4 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27-32吋 2k

主要用來玩ps4 pro，27寸，～$2000, ~$3000, ~$4000 分別有甚麼選擇呢？

4K + HDR 好似係最好，但係貴左d
如果兩者要其一，要 4K 定 HDR 好呢？
謝謝

ps4 pro唔支援4k 60fps

我都淘左
其實應唔應該即場開箱check有冇穿有冇爛

你係直運定集運先？如果直運開箱 Check 到有事可以直頭唔收貨
集運嘅話，就算有事都係要硬食，集運公司好似只係會賠返少少
不過我自己都無呢個習慣，次次都係拎完就走，返到屋企先拆

1.預算多少
2500以下 around 2000最好

2.預計用途是什麼
PC, PS4, Switch, 睇電影/動畫

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Minecraft, FPS, ARPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60-70% PS4/switch和PC都一半一半

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050TI

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"

現在對XG2401或者S2418H比較有興趣, 看看樓主有甚麼意見/有其他好推薦 謝謝

Cf591 27”
打ps4 / pc pubg 可以吧？

順豐直運呀
咁到時都係開箱check下先

1.預算多少
3000-4000

2.預計用途是什麼
ps4 + pc睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
ps4 Battlefield 4

4.遊戲佔總時間比例為多少%?
10％

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ps4 PC主要上網睇戲

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32寸 希望2k-4k 但如果打ps4係咪1080都夠？？

呢排睇中左Optix AG32C,唔知是否適合,謝謝解答,THX

屌 我on9左 買EW277HDR用左順豐集運 見唔到間野有直送80蚊

只係問下有買既巴打會唔會都有呢個疑似共通的設計上缺陷
唔洗起晒弶既

1.預算多少
2000 OR BELOW
2.預計用途是什麼
PC GAME,黎緊可能會買PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS,PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 60% PS4 40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1070 8GB GDDR5

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27
1080P

唔該晒!!!!

想問巴打點睇LG 29UM58-P?
見佢好似好抵玩
唔該晒

如ps4 pro 同打lol pubg 時間為各為50%
買4k是否更明智？？

如果你擔心嘅話，可以 Check 咗先簽收
不過我上次用順豐直運都無事，仲要只係原箱寄嚟，乜保護都無

其實有啲廣東嘅係可以包郵直運添，不過就可能要問多幾間咁

我直送香港 前日發貨 琴日已拎
完美無問題 係無送到ps plus 佢退返65蚊比我仲好

睇到巴打推既EW277HDR 覺得唔錯
如果預算上到$4000/下
32吋有好選擇嗎？
謝謝

starmoonall巴打偏愛什麼品牌？

1.預算多少
唔係幾識預, 但係符合到下面要求既mon既最低價/加多一千

2.預計用途是什麼
PC game同PS4 slim

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC - 單機大作, 但偏FPS 或 ACT, 唔會行高效能/高畫質
PS4 - MHW, 偏ACT GAME

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC ~ 70%(最近30%)
PS4 ~ 30%(最近70%)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
宜家有隻19寸既4:3, 諗住都係dual mon上下網, 睇睇片
想問下有冇得盡量配合返
唔好同隻19寸mon大細相差太遠
如果唔得可忽略

唔好意思, 要求多多, 感謝巴打

上面巴打有提過, below 22吋 都唔推薦

勸大家唔好買牙石嘅pg248q
有color banding問題
見rog forum好多人講
利申伏已中

呢個係咪買得過(直送)
Ps. Taobao link.. 唔係好識用

問左人地肯唔肯送香港未

自 即刻問下先

通常廣東區先肯直送，再唔係就要自己比運費，上海直送嚟運費應該唔平

我明呀
所以都係答到就答
無既22吋以上都ok

1.預算多少
2500

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: PUBG LOL PS4: MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:50% PS4:50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
RX570

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080p

感謝!!

睇多兩個回覆都知道係Ben Q, Philips

搞掂咗, 搵咗個係深圳做野既朋友 幫手收貨, 之後自己上去抬返香港

不過我想問下, 巴打們係淘寶買的話.
係用普通萬能插做轉插定係 去買過個benq 原廠火牛

咁不如用集運啦，咁辛苦

我係買條三腳線嚟用，成日開唔會用萬能插，覺得有啲危

我部電腦都用左五、六年 都開始壞壞地 我想全套換哂 包括螢幕 希望巴打俾啲意見

1.預算多少
4000-5000

2.預計用途是什麼
煲劇睇電影 PC GAME

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
War thunder World of tanks world of warship aoe之類game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc game 30% 煲劇70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
換新機 極可能用1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸 2k

集運驚佢掉爆moon.
自己抬 安心啲
三腳線有冇分 伏特?
無買過大陸野

qd 既意思係？
新手唔識睇panel 只係知msi 都係講三星曲面面板 係咪細分到面板都好似耳機d 單元咁有唔同既型號特性
利伸 純粹好學

想問埋買果陣係邊check 到個panel 型號同埋點比較panel 高低

我都唔清楚，我上次就咁去電腦鋪同佢講要電源線，佢就會攞比我
不過要留意返個尾係咩頭，呢隻 Mon 我上網睇好似係梅花尾嚟

Ok. 到時收咗貨, 去個fd屋企試咗moon先

C27f591 vs 27mp89hm 點揀
Ps4/pc,lol,pubg

剛剛去了買巴打推薦的螢幕 啲人都係推薦呢隻

qd=量子點
有量子點色彩靚好多

見到成日有人問budget 1k ~ 1k5嘅moon有咩推介，其實呢個價位starmoonall巴打基本上都係推薦嗰三款（GW2470ML, 246E7QDAB, 246E7QDSW )，冇咩討論價值。

不如starmoonall巴打開新post時直接喺#1或#2列出這三款屏幕？免得有咁多唔追post嘅人係咁重複問

benq GW2480 呢隻mon 點睇

自隊一打膠
一個禮拜前買左C24FG73 moon插hdmi線打機
岩岩開返setting先見到得120hz 左搞右搞裝哂moon,display card driver
再google search睇返之前d post原來hdmi線只支援120hz 要插返dp先推到144hz
on9左成個禮拜

有冇人知Eizo EV2785 香港幾時出？

我查左一隻係srgb115% 一隻係125%
qd 左有冇再加成？
呢幾日扑鎚想睇下400蚊換到咩分別
利伸有d 想用黎買套平d 既2.1用

你好，我已爬文 但還是希望能夠推介一下
1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
LOL,Ps4 silm，因為知道沒有光纖輸出，所以希望有內置喇叭的螢幕

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PS4: MHW,GTA、last of us....
電腦：LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75% gaming
15% 看電影/影片/
10% 上網

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
現正使用GTX 1060 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22～24

以下是自己爬文後，再加自己做調查的一些螢幕
ASUS VZ249HE/VP247H
Philips 245C7QJSB/246E7QDAB
BenQ GW2470ML

對於我這個情況 請問以上那款會比較適合我的螢幕？有內置喇叭的螢幕比較重要

萬分感謝

珍寶有得賣，不過無現貨要落訂等個半月

想請教吓巴打們

我依家用緊Dell u2417h
因為多咗部switch
佢又得三個Port位
所以上綠聯淘咗個hdmi to dp 轉頭
部ps4 pro 就插dp，switch hdmi，電腦mdp

點解依家部ps4 pro轉咗插dp之後會光咗好多咁嘅？

1.預算多少
2-3k

2.預計用途是什麼
PS4 pc(rainbow six siege) 執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Rainbow six siege

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%pc 40%ps4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Gtx1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24就夠
其他冇所謂

唔該巴打

1.預算多少
1500-2500

2.預計用途是什麼
遊戲/影片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC Online game(黑色沙漠)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070 Gaming X 8G

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24

唔該

S2418H
S2718H

TAOBAO EW277HDR JUST GOOD
PS4 DONT SUPPORT 2K.

NO

SHOULD BE FINE

32UD59 Better
But AG32C is ok

NOT GOOD

Personal taste

ONLY K3218U MAYBE CAN TRY

1.預算多少
5500以下

2.預計用途是什麼
PC, Switch, 睇電影/動畫

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS 同 LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
40% PC game
10% switch
50% 平時上網同睇戲

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
NVIDIA GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27"

唔該各位巴打

預算都太低了 不然都會推EIZO之類的